[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

係人都知香港 BNO 走，除左帶走資金，仲會帶走生產力同消費力。香港作為中共響貿易戰上節節敗退既回血劍，無疑對中共係一個重大既痛擊。只要有一定數量既人走，經濟就會骨牌式崩塌，由香港引路帶中共一齊直落黃泉攬炒。

所以中共對 BNO 反制一直如箭在弦，但中共為左減少比外界責難，咁排自己可行方案去阻止 BNO 離開：
文宣放負恐嚇 > 用現有法理釋法 > 用防疫理由鎖關 > 武力鎮壓

由 2020 年 7 月 BNO Visa 公佈及 LOTR 實施以來，中共就一直不停用其文宣系統對 LOTR 同 BNO 放出大量流料同負面資訊，意圖阻礙港人離開。但聰明既香港人當然唔會因為咁而被呃到，根據 Webb 既數據統計，由 2020 年 7 月起計，香港淨流出人口為 13 萬，即係已經有 1.74% 人口選擇離開香港。不旦無阻止 BNO 離開，更愈嚇愈走。

中共原先計劃係直接用武力鎮壓，響 2020 年 12 月果陣，港共希望修例武裝化入境處，同時增加入境處權力禁止特定人士上機，去阻礙 BNO 自由出境既權利。而加拿大政府見到立即響今個月頭發行既 Lexbase 直接登文屌柒中共，指一旦中國政府唔比港人離開，會直接實際緊急徹穚方案，簡單D講，即係戰爭。

正正因為呢篇文，中共就轉左去搞人大釋法，意圖用人大釋法去阻止 BNO 離開。具體法理邏輯係用國籍法同英國違反中英聯合聲明去將 BNO 港人放響 in the middle of no where 去恐嚇香港人留低。而英國政府就響人大最後一日發聲明反駁，完全推翻人大成個法理邏輯，令人大直接 hang 機。人大一旦落實，香港將會出現 300 萬受逼害既英國國民，簡單D講，即係戰爭。

而上面係最近加拿大同英國對中共 BNO 反制既反制。 如果講得具體D，仲有上年 MPFA 瘋狂搬龍門，英國政府仲專登改字眼等 MPFA 無得搬，非常精彩。 但太細節就唔講。

當文宣無效，武力鎮壓代價太大，人大釋法又未成事，中共又諗左招新狗招，就係用防疫做理由鎖關。具體方法可就係一方面用 14 日機組人民檢疫大幅增加成本，減來港航班斷空路，另外今次人大亦同時立左海警法斷香港海路。另一方面港共用入境處、警武處等武裝部隊實施區域禁足。今日封油麻地，聽日可以封東涌機場。更奇怪係明明可以動用民安隊進行既工作？又偏偏選擇即將武裝化既入境處呢？而更可怕既係地方軍閥(李家超)同都督(林鄭柒婆)都立投名狀，講會 100% 配合中共決定。

題目講 Trump 有定海神針，到底又講緊乜呢？請睇 Trump 任期最後兩日美國做左乜：

1月19號，美國定義中國響新疆犯下種族屠殺罪行，部署開戰條件，逼歐洲應機 而無獨有偶既係，歐洲議會好快會響中歐投資協定公投拎共識應該點樣對付中共 而跟據早兩日既 5XX 對 17 既投票，可見歐洲已經有共識要同 Trump 一齊對付中共。

另一方面，較少香港傳媒提及既就係同日1月19號，美國國防部同英國國防大臣簽定組成聯合航母戰鬥群，由英國將會部署西太平洋既伊利沙伯女王號領軍 簡單講，一旦香港發生需要徹僑既情況，特別係因為中共發難突然成為 BC 既 300 萬 BNO 手足，到時一旦出手，美軍一定要幫英國手 而印度、日本、澳洲亦已經埋晒位準備收老共皮！

總結，如果最後可以逼到中共要靠武力唔比香港人走，歐美列強先有籍口郁中共實施終極攬炒 香港人想攬炒，最好就係立即執野走，先經濟重創中共一波，等中共盡快發難，比機會歐美出手核平北京。 依家雖然平靜，但其實中英加美雙方響 BNO 問題上無聲無息咁互片交緊手 而呢樣野亦係 Trump 一早設比 Biden 既終極收網陷阱 WW3 is coming.

光復香港！時代革命！核平北京！唯一出路！

TLDR:

1. 中共想武力阻止香港人唔好離境，加拿大發文指會引發徹僑戰爭
2. 中共想法理上恐嚇港人唔好走，英國發文指會引發全面平權
3. Trump 離任前，美國逼歐洲表態，而歐洲已取得對付中共既共識
4. Trump 離任前，與英組聯合航母戰鬥群劍指西太平洋(香港)
5. 不論結果 1 鎖關 2 英國平權都會觸發對華戰爭

仆街啦老共

ff之最

香港人一定要多謝 Trump！

繼 2019 年 818 拒絕土共鎮壓香港示威之後，臨走前仲命令美國國防部同英國國防大臣簽定組成聯合航母戰鬥群保護香港

SOURCE:

中共係想將人口流出減到最低
咁最後有效嘅方法係轉機
將流出人口嘅機位最大化
淨係走咗錢都ok
同埋好好保護你嘅個人資料啦

其實唔 FF，邏輯上講得通

輕輕一推

其實人命老共邊忽 care，佢 care 既係錢同生產力帶黎既錢 當你 100 萬人走，一日走 10000 人都要走 3 個月 機位重要叫 BNO Visa 批唔批到，相信老共一定係郁航機數目

一定郁問題係幾時

其實已經郁左，早期落香港人唔可以返香港 (減 demand)
後尾有變種即刻有籍口英國唔可以飛客機黎香港，要飛貨運吉機黎
呢排玩埋機組 人員強制 14 日檢疫，連貨運機都想殺埋

土共一早做緊野

P牌 Post 又推唔郁了，sad

你估冇疫情唔會咩~
其實係會返到嚟但係用時會好長
強制擴大bno 移民嘅成本

暫時睇人大未郁住唔關英國份聲明事
係因為可以用cut機嚟短暫壓低離境人數
同埋基本上一郁英國就冇位走 要變BC

//如果講得具體D，仲有上年 MPFA 瘋狂搬龍門，英國政府仲專登改字眼等 MPFA 無得搬，非常精彩。 但太細節就唔講。//

可唔可以講多d

係，尋日仲有篇恐嚇文講英國 1 個月生活費要 5 萬

為左香港人唔好走 9 招盡出

推

人大果個我覺得一半一半啦，放晒風一定有傾過 BNO 問題，英國果個出個時間仲要咁巧合，但係唔係都好，中共驚英國 Section 4B 全面平權就肯定係真

其實佢地可唔可以作得好少少, 5萬
英國人邊咁有錢

MPFA / MPF Ordinance 本身要求有 reside 再宣誓就可以拎 MPF，而英國政府因為呢D小細節，專登響 d policy document 改左字眼去滿足 MPF Ordinance 既要求，例如幫 BNO 某D right 由原來需要主動申請各做只要你有 BNO 就自然擁有咁 ... etc。

當然 MPFA 又不斷盤緊龍門，遲下直頭想修例，睇睇兩邊點應對

但願係咁

唔知西方民主國家依加點睇中國
就咁睇支國嘅威脅就黎去到同德國/蘇聯個個level
不過佢同德國/蘇聯唔同
佢最勁嘅唔係軍事係滲透
我諗支共真係有得腦嘅好清楚,支共軍事上連美國車尾燈都見唔到
滲透係唯一一條路, 而且佢係呢方面係非常成功
china joe 依加又上埋位...
真係唔知會唔會咁就玩死美國
希望 God bless America!!
btw,英國隻Queen Elizabeth仲未上夠F-35(好似得十幾部)
要真打應該唔夠機用..
希望美國D F-35可以加快生產啦

拜登: 沒事兒

Biden 我就唔信，但 Trump 幫香港引戰引到最後一秒

最重要係留左個航母戰鬥群比香港

於我而言。撤支係最強大同最少流血既方法去收支那皮。
只要做到高登逃亡去連登個種威力就夠

要走唔識轉機既咩

你問下北韓D人有冇得轉機走，響極權國家出入境自由唔係必然

其實點解會引發戰爭 睇唔明 定純粹ff

push

歐洲一定係對抗中共 想用東歐生產力收中共皮好耐 問題係 Trump 由舊年 7 月引戰引左大半年都未有籍口開戰，但即使開戰，都只會係 UAV 大戰同直接斬北京首

輕輕推，支持香港人出走，我地值得更好的。

港共雜種CCP吔屎啦 毛都唔留低條比你

利申，走左了

做得好 等港共同中共一齊攬住死

唔交稅比香港政府已經做左好多野

轉移埋消費力等香港班財閥含撚

加拿大 = 中國禁錮國民，加拿大出於保護國民就要用軍艦登陸香港救人
英國 = 中國撕毀國際條約，條約要 revoke，法理上香港應該要回歸英國

佐敦封城真係 好唔尋常

打的話應該唔會斬首
只要係南海打場局部戰爭，戰爭影響細而意義深遠。中方戰敗，習總（中共）民族主義支旗就好難維持落去。
我諗美國/西方主要戰略係中國由一個聽話的人主政，即係返去鄧江年代。

其實美國仲點左好幾組藥引都係會觸發戰爭：

南海 成個東盟想趕中國走好耐
台海 日本台灣都想收中國皮好耐
印度 亦都等緊想郁手好耐

之前 Trump 仲令金仔投誠 依家唔知點面對雜種

所以我成日諗 會唔會連登空投槍械俾香港人自衛
同轟炸香港

講開核平北京，特朗普係唔會做，但ChinaJoe會，佢係政棍，任何有利統治的野，殺人放火都無所謂

但如果係咁就會比中國有下一次休養生息既機會 最少都收 CCP 將 CCP 拆骨

程度上誇張咗 但係 BNO 機會的確要好好把握
最緊要轉走啲錢

都啱呀 冇機飛過去 幾多錢都冇用

機組人員14日隔離目的都只係想減少航班唔俾人走

好恐怖 連走都唔俾人走

約翰遜之前講 中國唔比香港人走都冇辦法
唔通就係有特別意思

ff 還 ff
中共明顯好唔想大家移民／走難
所以更加要走資 人走唔到，錢都要走

我比較擔心老共痴線炸 9 焦土香港多D COD4 劇情

啱呀 變相限制出入境

一定要調錢走 寧為玉碎 不作瓦存

一面咁講一面派航母戰鬥群駐日本都好明顯，仲有美國重整第一艦隊駐新加坡/台灣

無錯，係唔係都要走錢，要攬炒收把回血劍皮！！！

把調得走的錢全調 香港每個月留返夠該月支出的錢就夠

之前串人轉美元的人 好似失咗蹤咁 出嚟啦喂 捍衛香港 要你地啦

認同

其實真係要走就好走
香港從來都係一個意識形態
唔應該拘束於一個地方
既然我地武力唔夠
我地既抗爭應該要令呢種意識形態繼續廷續
而走資同時係打擊ccp既手段
鎖國集中營真係唔係危言聳聽
大家真係應該諗下走唔走

呢個真
去下”旅行”都好

香港有好多外國人
到時就真係打仗

沒錯 我都係咁做

終極玩法係就算響香港都應該轉用外幣交易，例如所有人轉用美金消費，唔一定係現金，可以係美金 debit card，交易過數就響 app 過。中間可以一蚊都唔柒益中共同香港班財閥！！！只要夠薑咁玩，香港連港幣都死埋，睇中國班撚樣點樣用港幣洗白D錢！！！

welldone

邏輯上香港有普選同50年高度自治添

好文，推！

你果兩句「簡單黎講，即係戰爭」你真心？

我唔係 9UP，我係真心，我今年既生日願望就係天滅中共

呢樣就難 就算錢調走都唔易 現在開離岸戶口排好耐 就算肯求其用HSBC 都要排 我自己Google 過 有d海外大的local bank （但無做環球包括支那業務）其實仲好 但最衰無得網做 呢d銀行連電郵都無 可能要親身去先得

用住券商先啦

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》[2]

點都好 走唔到 未走到 一定要轉走錢 支共港共只會謀財 仲會害命 寧為玉碎 不作瓦存

唔只會謀財

LM

如果去到真係打仗應該唔會只係換人咁簡單, 中國太大, 始終有能力威脅到美國, 打完仗應該會肢解左中國做幾個國家, 咁先對美國最安全

點分?

原子化晒，跟五大戰區分?

要招魂咁滯 扔個西瓜落海搵佢地

香港無左價值中共都唔會介意，只要香港喺佢話事就夠，而且外國無可能為左香港打仗。

但亦不要益佢 我寧益英美等國家 也不會俾支共揩到甜頭

準備左一個逃生包
有水有糧

點解要跟戰區分
唔一定要打晒你成個中國
有一二個親美沿海國家已經好夠
另外,一打起上黎西藏又會畀印度食左

會否定中國既中華民族主義，重新用語言同文化劃分國家，數得出可以自己獨立既地方最少有圖博、東突、上海、南蒙、香港，或者學美國咁組成聯邦國家。 同埋強迫所有人做漢族/中國人真係好噁心既野

自己睇 天狗衛視 / 買本 非漢中心史觀的建構 睇下會唔會有啟發！

最慘依家敗登做阿頭，仲比支共有翻生的機會4年之後都唔知咩世界時機錯過了後悔莫及

P牌好可憐，唔好拉我 post

所以 Trump 係放左 Biden 上架烈火戰車推緊去中共到

前者我認同，共產黨權力從來優先過錢同利益。但外國唔會為香港打仗，就難講D 一來國際條約、二來保護國民、三來軍工有復興經濟作用

Very long but I have read.
雖然有小小FF味，但都幫你推下啦

中國唔喺小國或者中東啲國家，一打大家都變灰。

4年都係未知知數除非.....

老共
面>錢>命

打少陣飛機啦，人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭？ 都唔講大家都有核武，肺炎爆到佢地死死下都唔敢話開拖啦 ，真係on9無極限

HMS Queen Elizabeth 撤僑

分析得好

死都唔益支共港共

BNO出去唔代表即時拎到國藉
5+1之後先申請 仲係*有機會*申請失敗
但係要有足夠人帶離大量資產出去先
拎走D錢 中共同港共回血慢好多

好似你噉講梗係好

唔入籍 只有居留權都得 但錢走 咪俾支共港共得益

我調轉喎
老共被炸9 大量蝗走難湧嚟

係真係打先好
對歐洲仲係無信心

中共係種族滅絕罪犯
根本美國已經沒得再同保持外交關係

拉

都一推先

宜家搞到咁，小弟有啲想英國取代美國成為世界第一

剩係Lihkg房屋台 都瘋狂唱好香港 係福地，唱衰外國

lihkg仔都咁，出面更加不用講

見樓主咁有心機寫，輕輕一推

咁咪好 我地錯 無咩損失 仲可以因為佢地而可buy time

Charles Schwab
Firstrade
Interactive Broker (international)

推咗先講

李嘉誠又中

Yes

one of them

其實係
但身邊啲人生活依舊

老貓

仲有一單
中共立法話海警公安可以合法開槍打非法漁船
防北韓 菲律賓 小國 & 香港漁船出海

好po
我幫你推

Thx
係咁唔開心時期睇下呢D FF文都可以放鬆下嘅

BTW，疫情過後有幾多BNO走都仲係未知數，有D人估好多，有D人睇死香港人無guts走，who knows

推一推

正皮是比最後四句！

走到就走啦 走唔到都咪益支共港共 食盡食窮佢

有幾多英國人三個月人工（稅後）都冇五萬

當人白痴 如果真係咁多錢 咁英國人工亦會相對高 咁又有咩好驚 支那自己無知 用呢d濕鳩方法嚇人 收皮啦 支那

正解！
英國其實都比晒最大武器你哋，
你哋自己隻腳唔行都冇辦法。

好多pr係咁吹風話英國唔好

點都好過支那啦

走難阿而家

英國最低工資87港幣，扣埋稅仲有70幾落袋

求其打份工都維持到生活啦

攬炒 -> 光復

有得揀 始終海外大local bank 仲好

會唔會諗得太多
現代唔會咁容易發生戰爭
而家既武器殺傷力太大....

啲人成日覺得戰爭無可能發生

事實係戰爭發現左好多次，但每次既範圍同影響涉及唔到自己生活就當無發生過

啱阿，打一個角落，中國都亂啦

唔好再FF

講到香港無鬼佬咁

五毛質素咁低

當一切係真都好, China Joe笑而不語

連登仔之精神勝利法真係勁過阿Q, 不過我鐘意

再唔好都好過支那 班支那人咪一樣偷渡去歐美 挑

仆倒去呀 唔好 屌佢老母

啲pr又話歧視港人

支那人喺支那夠比人歧視啦

支那人係deserve 被歧視的

雖然有啲打飛機嘅感覺，但我會走，同埋最後4個字最精彩

Oushhhhh

理撚得佢
走為上計

但係兩個核武國家開拖就真係難咗D

唔係5毛，係hater
只不過佢hate晒全世界，同唔信人性有光輝可言
即刻認為無咗黑警全香港男人就全衝出街強姦同周圍打劫

又每日一篇
東網
關平 政策研究員
平心而論：移民英國匆匆上路

雖然找不到確實統計數字，英國政府又諸多推諉，但從種種蛛絲馬迹看，香港BNO持有人移民英國勢頭已經清晰可見。英國政府的否認只不過是笨拙掩飾，他們明明公開鼓勵香港BNO持有人移民英國，把暫居期從半年延期到一年，還為BNO持有人特別提供LOTR的入境身份，怎麼可以說成是對不同地區一視同仁？簡直是睜着眼睛說瞎話。

不妨瀏覽一下香港市民比較常用的社交網站，大量針對港人移民的廣告湧現，不是移民顧問便是置業顧問；到處都是樓盤銷售；YouTube上不乏以香港新移民為對象的視頻，從離開香港前的準備到入境蓋印要求，從找房子的心得到日常生活常識，從子女入學到如何去找工作，五花八門，如果不是有賺錢機會，誰會花許多時間拍這麼多視頻放到網絡？

我們作為旁觀者看了，真的還長了知識。原來一月底前入境，蓋個LOTR印如此重要，沒有蓋印，房東不知租客是否有權居留半年，不肯把房子出租，學校不知道孩子能否長期入學，取錄存疑，就算去找工作，也要看蓋印決定申請人是否可以工作。

看初到英國BNO持有人交換心得，才知真的有人全無計劃匆匆上路。按正常情況，如果有意一家人移民別國，理應一早到處打聽，結交朋友，並趁長假期先去探視幾次，體驗一下生活，最好找有親戚朋友定居的城市有所照顧，了解當地環境、子女入學安排、家長是否有就業機會，一切瑣事盡悉安排妥當後才舉家遷移。很少人會像這一波赴英的移民般忽然上路，連怎樣租屋，何處申請水、電和煤氣供應，怎樣申請上網也一竅不通。

既然有意移居英國，為何不先好好打聽，預早安排？有人抵埗後才發現需要重新適應，找工作困難，倫敦封城後寸步難移。這麽行色匆匆，難道身懷不知來歷的眾籌巨款，怕走遲了款項被扣？

美國有核武
中國有核冇？

連個名 都一浸支那味

其實侵未輸哂
你睇佢啲野係有哂部署

會有人親身帶住一筆大額現金上飛機架咩 去得英國的人都會用銀行滙了出去 用得銀行 咁又點來歷不明？銀行會咁白痴？

咁嘅水平寫文獻世 研究員？食屎研究？ 都戇鳩的

中國唔知有無，但要整唔難

本身有核電廠，有原料

又有白手套國家：北韓，Iran

已經好接近有核武既地步

Google資料

People also ask
How many nuclear weapons does China have?
320 nuclear warheads
It is estimated that China has a stockpile of around 320 nuclear warheads. These weapons can be delivered by air, sea and land – completing a nuclear triad once China's strategic bombers are deployed.2 Apr 2020

Fact Sheet: China's Nuclear Arsenal - Center for Arms Control ...armscontrolcenter.org › fact-sheet-chinas-nuclear-arsenal
Search for: How many nuclear weapons does China have?
Does China have nuclear weapon?
The People's Republic of China has developed and possesses weapons of mass destruction, including chemical and nuclear weapons. The first of China's nuclear weapons tests took place in 1964, and its first hydrogen bomb test occurred in 1967. ... The number of nuclear warheads in China's arsenal is a state secret.

China and weapons of mass destruction - Wikipedia

中共唔處理
咪媒體不斷唱衰
成件事好樣衰

中共又想發惡
但又惡唔到

寫得幾好，雖然我覺得樂觀咗，不過係有個勢係開支對付支共，可惜china joe係咁簽行政命令取消侵侵嘅政策，再咁奶落去個勢頭會唔會轉真係好難講

要整唔難

要射去美國難唔難？

所以如果開拖我地可以儲定瓶蓋

鬼知咩，唔好下下問，你當個個連登仔係博士咩

應該得掛，火箭都射到上太空

技術差唔多

好po幫推
順便留名

同意
外資撤離大陸，換返啲外滙走，呢啲反映左係持美債數字嗰度，已經跌返落第三，排日本之後。
香港集資功能轉弱，外滙又會開始減。
但大陸好多野都要入口，糧，油，晶片都係洗外滙，特別係糧食得唔到 70%自給率，唔可能一時三刻種得夠。
所以外滙變成好，大陸除左自己唔多郁得嗰啲外滙，一定會望實香港嗰3千億外滙儲備，嗰啲係流動實錢。
無流入新嘅外滙，變成只可以限制流出，即係話鎖國係時間問題，外滙全部由國家控制。
大陸立得國安法係香港，其實都半放棄個集資功能。

維尼講內外偱環，其實就係咁解，你入邊就塘水滾塘魚，出邊有出邊滾外滙投資，中間會切開，所有洗外滙嘅都由政府控制，入邊就印錢，數字貨幣，任你玩，不過小學雞，唔識計數。

我覺得英國變種隨時係中共新化武

你當香港舊錢真係仲響度？我用兩件事反正證錢一早比中共淘空左：
1. MPFA 犯法都唔比你拎錢走
2. 全世界派錢救經濟果陣香港夠膽死加稅

我都想講，但無證據 美國感染仲多過英國，點會英國出現先？

根本唔合理

二戰前後冷戰之前，英美蘇係三大世界強國
而美國一直以挑戰英國地位做主軸
後來英國去殖民地化先將假想敵轉為蘇聯

重新吸納香港有助英國用戰後香港組織 CANZUK

唔使估 根本係 連老人家 經歷過佢的黑暗管治都話係 而且係刻意搵人放 現在仲放緊

支行同HKMA有過互換美元協議

我一早已懷疑香港根本無揸住美國財政部的美債 現在揸只係支那央行的美元白條

11月香港無咗1.04萬億港元存款 HKMA仲此地無銀叫人唔好過度解讀 無嘢就假

原來今日係台海有記錄以來最大規模共機擾台

請關注 中共解放軍進入我西南空域活動情況

之前蕭生有段 youtube 片直頭拎晒D數據，上年 12 月中國國庫已經幹左塘

11月仲可以話因為阿里巴巴

12月許智峯單嘢爆 所以錢一定走得更勁

支那要面 先會用錢托股巿

但樓巿 電燈柱貼滿賣盤廣告 係嘅 暫時個價仲硬淨嘅 但人人都睇到 咁好景做咩賣樓

放長雙眼睇 我都想我錯 因為錯的話我無損失

其實中共仲有一招鎖國，就係局部戰爭。只要印度、台海、南海發生一場小規模戰爭，香港可以立即鎖國斷空路出入

佢係話 little can do
英文嚟講 little 又唔係等於冇嘅

Blowjob意思係佢冇乜野可以做

本身覺得中共會用巴巴回血，但雜種竟然巴巴都殺埋，證明佢係 痴撚線 戰爭真係唔係吹水

真係無乜，因為一出就要百國聯軍

香港未來除咗要有彭定康大道，仲要有龐比奧大道同當撈侵大道，而且要頒發榮譽公民同大香港勳章比佢地

香港 300 萬英國公民被禁錮

香港建國三大偉人，香港國會永久掛上佢地頭像
1. 梁天琦 - 團結和勇
2. 戴耀延 - 第一軍師
3. Trump - 三番四次無聲無息保衛香港

另外唔好拉 post 啊，P牌仔無得推

香港光復後，第一艦隊應該就係派駐香港

Push

聽聞英國文化
little = very 唔little 喎

最理想係支共取消比 bno 既支那藉，咁就直接 section 4b 攪掂，再開拖

台灣同香港一定係同步打
但英美日台聯軍攪掂晒既，變相南海問題都解決埋

習慣咗

樓主心水清

香港人加油

不舉、陽痿

#HKisGB

bno係中共春袋嚟

英國就係想，但英軍仲未部署好

香港、台海、南海、中印 會同步進行

人地真係要封鎖就放d鬼佬走留底你咪得lor 慢慢ff d鬼佬會爲你打仗啦 天真嬌

部署好怎會同你講?

首戰即終戰,領海變公海

和平時期基本上所有部署係公開

單獨為香港打機會我覺得好低
所以撤僑嗰邊真係唔好太大期待
儘量用自己方法走

會打中國一定係“為咗香港”？
打中國就係為咗打鳩中國唔撚得？打完稻草人未？

本身我都覺無可能，但加拿大講明會徹僑證明有決心咁做。 而同中國打機會一直唔細，因為有假想敵先可以團結美國兩黨分歧 其實美國引戰已經引左大半年，由南海引、到台灣引、再到今日香港徹僑都插隻腳落黎明引戰想打

good point

用念力打？ 問過民主黨同科網巨頭未？俄羅斯玩左咁撚多年都未打啦 傻撚

未必 戰略應該訂定曬
差臨場佈陣

我估去到最後撤嘅話
加拿大嗰啲會走到
BNO一定痛得走

轉移視線去邊？我無評論會打定唔會打，我只係跟討論中“如果會打”去做前題，指出你係打緊稻草人，柒咗就想轉移視線

仲有，如果會打，一定係美國？又打稻草人啦你

而家唔係和平時期，只係知英法聯軍 is coming

根本唔洗美國主動打 個核心係根本英加任何邊個一郁，美國就要幫手，個戰爭局已經 set 左出黎

美國唔幫，但歐盟日本幫的話，都已經夠好睇

上次以色列炸鳩 敘利亞，啲 俄製防空對住以色列啲F-35I ，完全唔識反應，我真係唔知啲中國製防空，對住英日啲F-35A/B會點

撒 300 萬人根本規模仲大過 dunkirk

你理解能力有問題？ 我話唔會打仗關稻草人乜春事 去驗下你個腦先啦好嗎 ，美國唔打咁搵外星人打啊？定靠你用念力去打啊？你個弱智仔就真係九唔搭八轉移視線啦

最多撤到英國出世, 移居香港或者係香港工作ge英國公民. 就算想包埋90年代個廿萬用居英權班華人British Citizens都好難.

話你知，一發生果個情況，300萬人係唔會徹到。結果只會係打登陸戰搶香港 或者直接核平北京

明明唔止一個可能性，明明如果英國或其他西方國家要打中國的話，可以唔係因為救香港人，你就講到“唔會打因為唔會嚟救你香港人”咁，你唔係打稻草人係乜？詭辯完未？

英美日台根本就係西太平洋的協約國，任何一個被討伐，其他盟友一定會幫，China joe就算點老人癡呆都好，都冇得叫停

你鍾意啦

你個智障仔咪詭辯lor，你打仗話打就打唔洗理由？你係邊撚個國家總統啊，我話外國人唔會爲香港人打仗就稻草人？你腦裝屎？又話美國唔出手，講埋d色列炸鳩 敘利亞，你知唔知有樣野叫核彈？講人多圍毆搞得掂，俄羅斯早就收左皮啦，你繼續坐住個腦用屎忽唸野啦智障仔

西方國家覺得就係襯中共軍事上未夠西方國家打就要出手
過多十年就冇機會

幾時邊個邊度點樣詭辯？你乜都無講就只用人身攻擊做無理據指控，我已講講明我無判斷會打定唔會打，你話我“你打仗話打就打唔洗理由”已經係再一次打稻草人。

你有料就唔使一堆完全無論據嘅人身攻擊啦

你既論據咪全部駁曬lor ，打仗講理由原因利益，唔係你個傻鳩話打就直接打，你既美國唔出手咩色列炸鳩 敘利亞，人地有核彈嫁傻撚 ，呢d point我係上面覆曬，你個低能仔駁唔到就唔好話無根據啦，定你理解能力有問題啊？

我係人身攻擊你個低能仔嫁啦，你就話自己無判斷會唔會打仗，我話唔會爲香港人打仗就變左係打稻草人請繼續屎忽坐住個腦

你邊度有反駁? 用人身攻擊同反問唔係反駁嚟

你話"打仗講理由原因利益，唔係你個傻鳩話打就直接打"已經係打稻草人而唔係反駁嚟. 因為#231 #248 我已聲明"我無判斷會打定唔會打", 但你呢度咁講得已經係屈咗我係話會打仗. 所以你呢啲所謂points, 就已經係你打稻草人嘅證明嚟

"打少陣飛機啦，人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭" 係你講嘅, 而無人講過如果會打仗的話, 係為香港人而打, 而且我喺#223 指出咗如果會打的話, 係可以有其他可能性, 咁已經證明咗你係打稻草人

所以, 如果你覺得講錯嘢就係"屎忽坐住個腦"的話, 咁"屎忽坐住個腦"嗰個, 就係你, 而唔係其他人

你條柒頭望下你 #223 講咩
會打中國一定係“為咗香港”？打中國就係為咗打鳩中國唔撚得？打完稻草人未？

你個柒頭一黎就覆我講打仗啦，我邊到屈你啊？你屈我打稻草人就真啦，自己就話無判斷會唔會打仗，我話唔會爲香港人打就直接變打稻草人，加個問號反問你就話唔係反駁，駁唔到就駁唔到啦， 我係人身攻擊你個傻撚嫁啦 聽唔明人話咁款，仲想扮無辜？

幫你推

#231 #248 我已聲明"我無判斷會打定唔會打"你食撚咗?
我#223只係用舉例嚟反駁你係打緊稻草人, 因為對他人指控係需要理據, 所以我有需要舉例. 而唔係我話會打. 選擇性失明完未?

所以話你打稻草人, 無話錯你, 你要話"你屈我打稻草人就真啦", 你就需要拎出理據反駁, 但你無, 所以你係老屈我"你屈我打稻草人就真啦".

"打少陣飛機啦，人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭" 係你講嘅, 而無人講過如果會打仗的話, 係為香港人而打, 而且我喺#223 指出咗如果會打的話, 係可以有其他可能性, 咁已經證明咗你係打稻草人

就咁加個問號反問當然唔係反駁, 因為反駁係需要理據, 而你無理據, 咁就只係謾罵

所以, 如果你覺得講錯嘢就係"屎忽坐住個腦"的話, 咁"屎忽坐住個腦"嗰個, 就係你, 而唔係其他人

轉機
除非全世界都唔飛香港或者禁止香港人出境。

感識世澤即刻講

無人講過如果會打仗的話, 係為香港人而打

你去望下樓主#1段野先啦
加拿大政府見到立即響今個月頭發行既 Lexbase 直接登文屌柒中共，指一旦中國政府唔比港人離開，會直接實際緊急徹穚方案，簡單D講，即係戰爭。

你真唔好衝出黎柒啦 我屌你人身攻擊話你弱智睇唔明人講野係無屈你嫁

一早講班怕事和理非free rider 唯一真係有用既地方就係走資移民

經濟攬炒唔到中共
捐幾多錢612買贖罪劵都冇用

K

樓主唔止講過#1 , 仲有其他對戰爭嘅假想.
所以如果你用#1 就想話我話你打稻草人係錯的話, 咁係你用選擇性失明去詭辯.

所以衝出黎柒係你而唔係我或其他人.
所以你而家只係不斷為你嘅打稻草人詭辯轉移視線

感謝世澤即刻講

1. 中共想武力阻止香港人唔好離境，加拿大發文指會引發徹僑戰爭

2. 中共想法理上恐嚇港人唔好走，英國發文指會引發全面平權
3. Trump 離任前，美國逼歐洲表態，而歐洲已取得對付中共既共識
4. Trump 離任前，與英組聯合航母戰鬥群劍指西太平洋(香港)

你#223講話直接打鳩中國，#231 #248係你個柒頭知柒左就係到扮中立無判斷

你屈我話打稻草人，就講埋d咩無人講過，依家知道樓主係人有講過啦，柒左啦，就話只係樓主其中一個假象，咁我覆樓主呢個假象唔成立又關稻草人乜撚野事，你柒左都仲好意思繼續屈我打稻草人，轉移視線 ，你全家就真係變稻草人啦

"#231 #248係你個柒頭知柒左就係到扮中立無判斷"? 理據?
你又再一次無理據指控, 我已經講過"我#223只係用舉例嚟反駁你係打緊稻草人, 因為對他人指控係需要理據, 所以我有需要舉例. 而唔係我話會打. 選擇性失明完未?" 所以你話"係你個柒頭知柒左就係到扮中立無判斷", 係無理據指控.

你話"你屈我話打稻草人", 但你完全無畀任何理據反駁我所畀出嘅理據. 所以你係老屈緊我"你屈我話打稻草人"

樓主講嘅係加速撤僑, by context 撤僑係講緊加籍人仕.
你唔係直接reply回緊#1 , 而且你呢度係繼續無視緊"樓主唔止講過#1 , 仲有其他對戰爭嘅假想", 所以你話"依家知道樓主係人有講過啦，柒左啦"係唔成立. 因為樓主仲有講其他戰爭嘅可能性. 你不斷喺呢點上面玩選擇性失明

所以你話"咁我覆樓主呢個假象唔成立又關稻草人乜撚野事，你柒左都仲好意思繼續屈我打稻草人", 就係再次老屈我屈你.

所以你話"你全家就真係變稻草人啦", 就係你無理據老屈.

所以我話你打稻草人, 無話錯你.

到時會變短程機飛台灣/日本/新加坡再駁去英國

樓主#29 有講過"歐洲一定係對抗中共 想用東歐生產力收中共皮好耐"
樓主 #38 有講過"南海 成個東盟想趕中國走好耐
台海 日本台灣都想收中國皮好耐
印度 亦都等緊想郁手好耐"

所以你話"你去望下樓主#1段野先啦"去反駁我話你"打少陣飛機啦，人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭" 係打稻草人的話, 即係你對樓主對戰爭嘅其他假想, 選擇性失明, 所以我話你" 慢慢ff d鬼佬會爲你打仗啦"係打稻草人, 無話錯你.

總之一句，有心走就盡早走，無謂拖拖拉拉盞後悔。

你個弱智仔真係柒到核爆仲係死駁濫駁，樓主#1已經係有講話外國會爲香港開片，我個point已經唔係打稻草人啦，你#223一開始就話我打稻草人已經係錯啦，仲話我屌你無理據，講埋d咩我唔係直接reply#1唔計，你柒撚小陣啦

當你係樓主忠實fans睇曬樓主成個post既回覆啦，邊撚到規矩話一定要覆曬樓主所有point先比講野先？而樓主#1僅係講外國會爲香港移民走唔甩開片，我既回覆點撚樣打稻草人啊，無睇同覆樓主其他樓層#29 #38 講既野就係無視樓主，打稻草人 ，轉移視線
你個智障仔係咪傻撚左啊，真係弱智無藥醫

唔係呀,我見大家幫你推得幾開心呀

你自己打稻草人斷到正仲喺度死駁爛駁
你要講#1 吖嘛, 樓主#1 都仲有講"係人都知香港 BNO 走，除左帶走資金，仲會帶走生產力同消費力", 即係可以唔係因為救人而係因為錢啦. 已經足以證明你係打稻草人啦, 死撐完未?

所以你話"你去望下樓主#1段野先啦"去反駁我話你
"打少陣飛機啦，人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭"
係打稻草人的話, 即係你對樓主對戰爭嘅其他假想, 選擇性失明, 所以我話你" 慢慢ff d鬼佬會爲你打仗啦"係打稻草人, 無話錯你.

樓主#1 有講過又點, 用斷章取義去無視樓主其他論點, 都係"曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式"

最後 你個柒頭皮上網search下咩叫打稻草人啦 唔識就亂咁用 正一弱智仔

唔好無嘈，再嘈就pins走左話題，唔reply罵單就得

你自己打稻草人斷到正仲喺度死駁爛駁
你要講#1 吖嘛, 樓主#1 都仲有講"係人都知香港 BNO 走，除左帶走資金，仲會帶走生產力同消費力", 即係可以唔係因為救人而係因為錢啦. 已經足以證明你係打稻草人啦, 死撐完未?

所以你話"你去望下樓主#1段野先啦"去反駁我話你
"打少陣飛機啦，人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭"
係打稻草人的話, 即係你對樓主對戰爭嘅其他假想, 選擇性失明, 所以我話你" 慢慢ff d鬼佬會爲你打仗啦"係打稻草人, 無話錯你.

樓主#1 有講過又點, 用斷章取義去無視樓主其他論點, 都係"曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式"

最後, 你要話我話錯你的話, 你就拎出理據, 人身攻擊唔係理據嚟, 呢度你係用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯.

個DAzil 不斷詭辯就真係似想spin 走話題.

以人類既科技，一旦發生果個情況，根本唔會做到徹離300萬人。結果只會係打登陸戰搶香港 或者直接核平北京

英國要郁就會郁埋 NATO，美日安保全部郁晒就百國聯軍

和理非都係手足 有錢出錢有力出力，一齊走抽幹香港、要中共含撚！

唔好再幻想有出入境自由 其實加拿大編文都講明好大機會無

yes that my point

連登個機制，互屌無助推 post 架

連登個機制，互屌無助推 post 架 唔覆佢就 OK

但係有人係咁打稻草人, 都好干擾正常討論

j左

咪傻啦
你覺得人地會放鬼佬走？
而家維尼全心撩交打擺明就係唔卸英美啊
大陸冇水佢要封關留返啲鬼佬做人質間唔時屈下英美錢唔好？
佢會比鬼佬安全走人？
得。發夢果陣啲鬼佬咪可以全身而退囉

block咗佢之後成個世界清淨曬

所以有得走好走

唔好傻
最徉去到撒果刻鬼佬都唔會走得甩
鬼佬人質既價值仲大過香港三等公民啊
講打講真現代大國之間就好難打
可以預視既係英美澳加最多只會比錢吊住啲人質既命
什或放棄人質

你無撚野啊，樓主有講話外國會為移民香港人開片，我個回覆已經唔係打稻草人啦，你個智障仔仲係到話我打稻草人？我有曲解鬼樓主既意思咩，我係你老豆老母就捉你去驗腦啦 真係完全同你個傻撚溝通唔到wor，稻草人

至於你講話為錢，仲好笑啦，打仗燒既錢仲多tim 你真係on9無極限

留名學野

你無撚野啊, , 用斷章取義去無視樓主其他論點, 都係"曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式"啦, 咁你點樣唔係打稻草人呀, 有講過A 同B, 你單講A就唔係斷章取義? 斷章取義咪就係曲解嘅其中一種囉. 死撐完未呀你?

轉移完視線未, 我唔係話我覺得會唔會因為錢而打仗. 而係樓主有咁講過的話, 你話"打少陣飛機啦，人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭" 就已經係打稻草人.

唉 廢事你個傻西又係到吵，我最後簡單d問你，樓主有無講為香港走唔甩既移民開戰， yes or no，如果係yes，咁我講話鬼佬唔會為班友開戰，點樣係曲解樓主既論點？如果你都仲話係曲解，咁你繼續打稻草人，同你呢d弱智溝通唔到

你無撚野啊, 用斷章取義去無視樓主其他論點, 都係"曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式"啦, 咁你點樣唔係打稻草人呀, 有講過A 同B, 你單講A就唔係斷章取義? 斷章取義咪就係曲解嘅其中一種囉. 死撐完未呀你?
樓主#1 有講過加拿大撤僑, 但同時都有講過錢呢個問題, 呢度已經係只講#1 而未講#29 #38. 所以你已經係 用斷章取義去無視樓主其他論點, 都係打稻草人, 死撐完未? 唔係你喺度鳩up 話"樓主有講話外國會為移民香港人開片，我個回覆已經唔係打稻草人啦"已經係錯啦.

轉移完視線未, 我唔係話我覺得會唔會因為錢而打仗. 而係樓主有咁講過的話, 你話"打少陣飛機啦，人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭" 就已經係打稻草人.

仲有, 你#275 話"最後 你個柒頭皮上網search下咩叫打稻草人啦 唔識就亂咁用 正一弱智仔" 完全無係理據指控. 呢度你係用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯.

你根本只係不斷詭辯

當a係為香港人，b係為錢，我有覆a已經唔係打稻草人，更何況b既錢同人力本身包括係a入面， 邊個打稻草人大家心照

樓主講加拿大為移民港人走唔到而開戰，我話唔會，點撚樣有曲解樓主啊 你個智障真係唔好死駁濫駁啦

你話你"有覆a已經唔係打稻草人"係無理據
因為你係已經用斷章取義去無視樓主其他論點, 都係"曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式"

錢唔一定包喺你#99 所講嘅"為你班三等公民打戰爭". 因為出發點嘅猜測並唔同. 救人同救錢唔係同一個概念嚟. 如果真係存在人哋會當黃種人係"三等公民"的話, 咁如果會因為錢而打, 就唔係"為你班三等公民打戰爭", 所以呢度你係喺度偷換概念, 將救人同救錢偷換.

如果你要話有人打稻草人的話, 麻煩畀出理據. 但你無畀出任何理據.

仲有, 你#275 話"最後 你個柒頭皮上網search下咩叫打稻草人啦 唔識就亂咁用 正一弱智仔" 完全無係理據指控. 呢度你係用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯.

你根本只係不斷詭辯

樓主話加拿大會為香港走唔到既移民而開戰，我話唔會，你個仆街就大大聲話樓主仲有講鬼佬係為錢同人力啊 ，你無講埋，係曲解樓主意見轉移視線打稻草人

你個弱智send呢段野比你老豆老母睇下佢地會唔會笑鳩你捉你去驗腦

講完點解你有曲解樓主又選擇性失明死loop 當睇唔到

樓主#1 有講過加拿大撤僑, 但同時都有講過錢呢個問題, 呢度已經係只講#1 而未講#29 #38. 所以你已經係 用斷章取義去無視樓主其他論點, 都係打稻草人, 死撐完未?

你根本無用任何理據去反駁我呢個論點, 所以只係你喺度死駁爛駁, 而唔係我

仲有, 如果你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 咁你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 你就係用緊語境去除呢個邏輯謬誤去詭辯, 你死撐完未?

鬧交拉

你完全無畀任何理據去反駁, 有料你就唔會得人身攻擊而乜理據都無啦.

樓主#1 有講過加拿大撤僑, 但同時都有講過錢呢個問題, 呢度已經係只講#1 而未講#29 #38. 所以你已經係 用斷章取義去無視樓主其他論點, 都係打稻草人, 死撐完未?

你根本無用任何理據去反駁我呢個論點, 所以只係你喺度死駁爛駁, 而唔係我

仲有, 如果你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 咁你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 你就係用緊語境去除呢個邏輯謬誤去詭辯, 你死撐完未?

hi 大紀袁 打手

其實你嘅假想唔錯
雖然假想好難講話啱定唔啱, 但本來正常開放討論係好事嚟

不過係有人不斷詭辯阻撚住晒.

原來反袁

你#275 話"最後 你個柒頭皮上網search下咩叫打稻草人啦 唔識就亂咁用 正一弱智仔" 完全無係理據指控. 呢度你係用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯.

我見個個 KOL 都怕比人話危言聳聽唔夠膽講，咪我講

樓主話加拿大會為香港走唔到既移民而開戰，我話唔會，你個仆街就大大聲話樓主仲有講鬼佬係為錢同人力啊 ，你唔講埋，係曲解樓主意見轉移視線打稻草人

你個弱智send呢段野比你老豆老母睇下佢地會唔會笑鳩你捉你去驗腦

至於#29 38，我係上面都講過無規矩規定一定要追曬樓主係之後唔同樓層講既point 黎覆，你就話我無視樓主轉移視線， 你柒少陣啦好嘛

武俠小說 大紀袁 最愛喎 大紀袁唔係當自己金庸咩

所以你個topic 我覺得開得好.
[武俠小說]
咪當FF 吓囉, 有咩所謂, 講撚明[武俠小說] 都仲要入嚟係咁用詭辯法阻住討論嘅, 係咩人真係自己感受吓.

我哋普通人睇新聞, 事實同事實之間係會有好多窿. 問題係如果想fill up 呢啲窿, 係可以點做, 所以我覺得你個post 係開得好. 反正講明係假想就無問題.

記住send段野比你老豆老母睇 真心為你好

咁你咪古龍

咩來架 留名睇吓先

樓主話加拿大會為香港走唔到既移民而開戰，我話唔會，你個仆街就大大聲話樓主仲有講鬼佬係為香港人錢同人力啊 ，你唔講埋，係曲解樓主意見轉移視線打稻草人

你個弱智send呢段野比你老豆老母睇下佢地會唔會笑鳩你捉你去驗腦，我真心為你好啊

Lm

你話"你個弱智send呢段野比你老豆老母睇下佢地會唔會笑鳩你捉你去驗腦" 根本就唔係一個合理理據去反駁,
你話"樓主話加拿大會為香港走唔到既移民而開戰，我話唔會" , 你已經係又用緊語境去除呢個邏輯謬誤去詭辯, 因為你係將成個focus 拉去單純喺"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭"度, 轉移走樓主其他論點嘅視線.

我已經講"只講#1 而未講#29 #38", 所以你喺度死loop "就話我無視樓主轉移視線， 你柒少陣啦好嘛", 你已經係轉移視線.

仲有, 如果你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 咁你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 你就係用緊語境去除呢個邏輯謬誤去詭辯, 你死撐完未?

你#275 話"最後 你個柒頭皮上網search下咩叫打稻草人啦 唔識就亂咁用 正一弱智仔" 完全無係理據指控. 呢度你係用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯.

仲有, 如果你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 咁你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 你就係用緊語境去除呢個邏輯謬誤去詭辯, 你死撐完未?

你#275 話"最後 你個柒頭皮上網search下咩叫打稻草人啦 唔識就亂咁用 正一弱智仔" 完全無係理據指控. 呢度你係用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯.

咪再拉我 Post，我係 Tom Clancy

梁振英 容樂其 班狗依家先意識到呢個係移民 Post 入黎搞分化呀？

我本身諗住寫下D BNO 外交層面互片既 Topic 等大家感受下國際(英加歐)無放棄香港。點知 search 下 search 下見到原來 Trump 臨走仲留左隊聯合航母戰鬥群比香港。慢慢再將D線索串聯埋先成為左成篇文章，但個內文分析同個推論係好嚴謹咁諗出黎的。

P.S. 篇野我前後重寫左 3 次，Topic 諗左超過 10 個先出街 個標題夠 Juice 成功左

其實並不需要鬧交，1月31日BNO會開始詳細交佈申請程序，就睇777怎樣反制過幾天就知道，一旦真是機師空姐需要14天隔離，變相有沒有航班到港都成問題，有一點肯定是美中局勢惡化是事實，這幾天中共每天都派數十架戰機和偵測機往台灣空域，而羅斯福號戰鬥部隊巳經駛入南海，加上英國航空母艦會派往亞洲註守，局勢惡劣過1996年美中情况……

PR 收左 Order 唔比人走？我好快走到你無糧出 不如我地一齊去英國啦，果邊最低工資高過你響香港做五毛好多！

話你係弱智明笑鳩你啦，你係咁死撐我講咩都詭辯，至於#29，28層係你提起先依家駁唔到又話我轉移視線都係果句，你send我下面段野比你老豆老母睇，問佢地係你個腦癱左定我打稻草人，最多你send埋我一開始個回覆成段比佢睇，陣間又話我語境唔岩

樓主話加拿大會為香港走唔到既移民而開戰，我話唔會，你個仆街就大大聲話樓主仲有講鬼佬係為錢同人力啊 ，你唔講埋，係曲解樓主意見轉移視線打稻草人

雖然推論個causal relationship係弱啲

但首先我想講資金同人材淨流出係一大憂患（東柏林1945-1961五分一人口流出引致高階專業人材年輕人同勞動力收縮）

東柏林設置硬邊界前亦有一系列跛腳弱智政策（東柏林居民前往西柏林要通行證，但東西柏林無硬關卡，東柏林居民彈出彈入打我丫笨）

英國航母對上聯合演練係為應付人道救援（雖然呢個訓練題材係好common)，但對之後部處亞太係有留呼應

你話"你係咁死撐我講咩都詭辯", 邊度點樣詭辯法? 你又無畀理據, 即係你又老屈

你要"明笑鳩你啦"係一回事, 但你用人身攻擊去做理據, 你就已經係用緊訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯. 係兩回事嚟

你根本係完全無理據, 先用人身攻擊話"，你send我下面段野比你老豆老母睇，問佢地係你個腦癱左定我打稻草人" 去將視線由你嘅詭辯, 轉移去我身上

仲有, 如果你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 咁你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 你就係用緊語境去除呢個邏輯謬誤去詭辯, 你死撐完未?

你#275 話"最後 你個柒頭皮上網search下咩叫打稻草人啦 唔識就亂咁用 正一弱智仔" 完全無係理據指控. 呢度你係用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯.

事實風險係高左，美國呢半年一直引戰，但始終引唔到雜種出手

開戰就未有耐亦無好pressing理由

但樓主篇嘢個脈絡就係國際社會留咗條尾應對可能發生嘅危機。當年香港淪陷commonwealth差整都派個師派個旅。

之後日子點，打大打細唔打無人知，但個分析不中亦不遠，無乜好屌

你#333 話"至於#29，28層係你提起先依家駁唔到又話我轉移視線", 我駁唔到?
我已經講明話就算只講#1 唔講#29 #38, 你都係打稻草人, 你呢度聲稱我"駁唔到", 咪又係再次"曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式"

我講到明就算只講#1 唔講#29 #38, 你都係曲解對方的論點啦
#301係你自己講㗎, 你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 只係focus on "三等公民", 你#301 個講法成立的話, 點會唔係曲解呀? 咁點樣唔係打稻草人法呀? 死撐完未?

我d理據咪講左無數次lor，樓主講加拿大會為班走唔到既人開戰，我話唔會，你就駁埋d咩樓主仲有講埋point b鬼佬係為香港人錢同人力，你唔講埋就係曲解樓主意見打稻草人

你自己讀段野讀多幾次都覺得你自己好笑啦下話，仲話係咁話我詭辯唔夠理據對你人身攻擊，真係情不自禁忍唔到啊

正正因為東柏林既失效，我先覺得會一夜封，參考上海比較好

#301係你自己講㗎, 你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 只係focus on "三等公民", 你#301 個講法成立的話, 點會唔係曲解呀? 咁點樣唔係打稻草人法呀? 死撐完未?

你講咗無數次嘅只係你嘅無理據指據, 唔係理據嚟.

如果你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 咁你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 你就係用緊語境去除呢個邏輯謬誤去詭辯, 你死撐完未?

你#275 話"最後 你個柒頭皮上網search下咩叫打稻草人啦 唔識就亂咁用 正一弱智仔" 完全無係理據指控. 呢度你係用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯.

唔係，我堅信不移一旦鎖關就會開片 睇歐美咁多動作警告中共唔好響 BNO 問題上面輕舉妄動就知 大家都避免緊呢一刻發生戰爭，但大家都為戰爭做緊準備 無記錯我仲寫漏左法國架戴高樂都會黎印度洋

英國同法國簽咗share 航母嘅協議

就睇雜種對台灣和香港忍耐力有幾耐，一旦真是14天隔離真是實現，是否真的有沒有航班到港，還有對bno態度這幾天應該會更多消息出現，至於對台灣，就是應該想測試美國新政府對台態度……

你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 咁明明樓主唔止講呢樣嘢, 你#99 #218 咪係用轉移視線去詭辯囉.

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

你一開始屈我打稻草人話無人講過鬼佬為香港人打仗，咁我都指出你柒左，樓主#1有講過，你就反駁樓主#1仲有講係為錢同人力，仲要死屈我無講埋係打稻草人曲解樓主意見，咁我咪叫你去上網search下咩叫稻草人lor

我一路覆無數次你都係理解唔到，話我無理據打稻草人詭辯 咁你真係弱智睇唔明人講野嘛，都係果句啦，你send我下面段野比你老豆老母睇，我就幫你唔到啦，等你老豆老母救你啦

樓主話加拿大會為香港走唔到既移民而開戰，我話唔會，你個仆街就大大聲話樓主仲有講鬼佬係為錢同人力啊 ，你唔講埋，係曲解樓主意見轉移視線打稻草人

中國已經好聰明，所以即使外交戰狼，但實行上嚟都巧立名目，公共衛生經濟手段幾荒謬都可以只要官方無出現鎖關呢個字

資金外流我亦相信係so called可調可控，但有能力當然放外地最理想。最危險我覺得係多方面經濟壓力：香港托市+軍費+保國企+保就業+一帶一路 etc

我已經多次指出你點樣有打稻草人, 但你根本無反駁到你講一樣唔講另一樣就係斷章取義就係曲解. 所以你話我屈你打稻草人, 係你老屈.
#301係你自己講㗎, 你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 只係focus on "三等公民", 你#301 個講法成立的話, 點會唔係曲解呀? 咁點樣唔係打稻草人法呀? 死撐完未?

我死屈你? 你有正面回應過因為#301係你自己講嘅, 咁你點樣唔係打稻草人呀? 無呀, 你無正面回應過呀, 仲死撐

如果你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 咁你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 你就係用緊語境去除呢個邏輯謬誤去詭辯, 你死撐完未?

你#275 話"最後 你個柒頭皮上網search下咩叫打稻草人啦 唔識就亂咁用 正一弱智仔" 完全無係理據指控. 呢度你係用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯.

你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 咁明明樓主唔止講呢樣嘢, 你#99 #218 咪係用轉移視線去詭辯囉.

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

DAzil 用一堆邏輯謬誤去詭辯, 但係咁迴避, 同埋用人身攻擊轉視線去我身上, 從而迴避你被指詭辯.

台灣同戰爭始終係一體，一但真打台灣必然真開戰。眼下係開天殺價（武統），落地還錢（香港二次回歸+南海長期佔領）

香港屬中台灣屬美係呢次開局嘅設定，香港已經落肚，台海至少兩邊可以冷戰式對持，尚算有假和平。

最大藥引覺得有三個：中國內部形勢、台灣內部形勢、同南海。

中國內部故然係習大面對幾多恐懼。台灣怕內部癲覆。南海自由航行就對日本補給有莫大影響。或者可以幾個一齊嚟：中國擴軍後進一步控制南海、美日台同盟加強，國際禁運界入，中國面對不安同禁運而亂動

曱甴高層大部分有外國國籍
係你依啲曱甴condom 仔以為亂咁濫捕濫殺市民無後果？

你一開始屈我打稻草人在先wor，話無人講過鬼佬係為香港人打仗，咁我都指出你柒左，樓主#1有講過，之後你個垃圾仲唔肯認繼續反駁樓主#1仲有講可以係為錢同人力，唔講埋都係打稻草人曲解樓主意見，咁我咪叫你去上網search下咩叫稻草人lor

我一路覆無數次你都係扮睇唔到繼續話我稻草人詭辯 send下面段野比你老豆老母睇究竟係我打稻草人定係你個腦癱左

樓主話加拿大會為香港走唔到既移民而開戰，我話唔會，Genzo個低能仔仲大大聲話樓主仲有講鬼佬係為錢同人力啊 ，你唔講埋，係曲解樓主意見轉移視線打稻草人

一早應該解散班曱甴，又呃ot又唔做野

不嬲都話香港治安好係因為香港人有質素

而唔係班死曱甴，班曱甴販冰就叻

你不斷copy and paste 係不斷迴避無正面回應過我 #341 #346 #350

"一開始屈"? 你呢度就真係無理據老屈我屈你.

你話你"我一路覆無數次你都係扮睇唔到", 你幾時邊度有正面回應過 #341 #346 #350

#301係你自己講㗎, 你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 只係focus on "三等公民", 你#301 個講法成立的話, 點會唔係曲解呀? 咁點樣唔係打稻草人法呀? 死撐完未?

我死屈你? 你有正面回應過因為#301係你自己講嘅, 咁你點樣唔係打稻草人呀? 無呀, 你無正面回應過呀, 仲死撐

如果你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 咁你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 你就係用緊語境去除呢個邏輯謬誤去詭辯, 你死撐完未?

你#275 話"最後 你個柒頭皮上網search下咩叫打稻草人啦 唔識就亂咁用 正一弱智仔" 完全無係理據指控. 呢度你係用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯.

你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 咁明明樓主唔止講呢樣嘢, 你#99 #218 咪係用轉移視線去詭辯囉.

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

DAzil 用一堆邏輯謬誤去詭辯, 但係咁迴避, 同埋用人身攻擊轉視線去我身上, 從而迴避你被指詭辯. 你#353 都只係繼續迴避緊你#301 自己講嘅嘢, 已經足以證明你係用語境去除得出"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭"唔會打仗呢個結論, 就係打稻草人囉. 呢點你係不斷迴避無正面回應過.

DAzil #301 柒咗之後就係咁人身攻擊我, 去轉移視線, 去迴避你一大堆邏輯謬誤.

你話"我一路覆無數次你都係扮睇唔到"
你邊度有用理據正面回應過我用你#301 去證明到你係打稻草人呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#275用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#99 係用轉移視線去詭辯呀?

無呀, 你一堆詭辯都係喺度迴避咋.

你話講一樣唔講一樣就係曲解打稻草人你話樓主話a加拿大會為香港走唔到既移民開戰，b係講都可以為香港人既錢同人力開戰

而我回覆話鬼佬唔會為班三等公民開戰又有幾曲解樓主意見打稻草人啊，你再繼續死撐落去屈我就真係變稻草人啦 柒夠收手啦好嘛

ff還ff 聯合軍隊再由英國指揮的話真係一個穩陣嘅籌碼

戰爭呢啲係last resort ，唔會咁快出現

利申：我係閃得最快果批

我只係咁簡單話"講一樣唔講一樣就係曲解打稻草人"? 我仲有引用埋你#301 自己講過啲乜喎, 做乜唔講呀?

如果你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 咁你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 你就係用緊語境去除呢個邏輯謬誤去詭辯, 你死撐完未?

你#301 自己柒咗就想我收手? 好難喇.
仲要你一堆詭辯都仲係迴避緊

#301係你自己講㗎, 你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 只係focus on "三等公民", 你#301 個講法成立的話, 即係話OP講得救人的話, 就係包埋救錢. 而你就單用"種族唔係鬼佬/三等公民" 呢個單純種族問題做arguement而無視錢嘅問題, 咁點會唔係曲解呀? 咁點樣唔係打稻草人法呀? 死撐完未?
#301 係你自己講㗎

你#275 話"最後 你個柒頭皮上網search下咩叫打稻草人啦 唔識就亂咁用 正一弱智仔" 完全無係理據指控. 呢度你係用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯.

你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 咁明明樓主唔止講呢樣嘢, 你#99 #218 咪係用轉移視線去詭辯囉.

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

你望下你252#最初話我打稻草人既指控啦

無人講過如果會打仗的話, 係為香港人而打

你唔當樓主係人已經柒左啦，連樓主第一層個post未睇完已經為屈我打稻草人而屈，我咪講番樓主#1有講過lor

跟住柒左唔肯認，就話我無講埋樓主#1 所講既另一個point鬼佬開戰可以係為港人錢同人力 ，係曲解樓主意見，你呢個指控更加好笑突顯你無腦啦

你柒就柒啦 講埋d咩無人講過鬼佬會為香港人開戰，我一拎樓主d

#252 咁又點? 我有更正就算樓主有講, 你一樣係有打稻草人, 我就更正咗啦, 你呢? 你仲死撐緊喎. 你就真係柒咗喇.

問題係我更正完一樣證明到你有打稻草人呢, 我仲證明到你有轉移視線, 訴諸人身謬誤呢, 你呢啲就真係柒咗唔認喇.

你話"就話我無講埋樓主#1 所講既另一個point鬼佬開戰可以係為港人錢同人力 ，係曲解樓主意見，你呢個指控更加好笑突顯你無腦啦", 又係再次對你自己#301 講過乜選擇性失明, 之後無理據老屈"你呢個指控更加好笑突顯你無腦啦".

如果你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 咁你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 你就係用緊語境去除呢個邏輯謬誤去詭辯, 你死撐完未?

你#301 自己柒咗就想我收手? 好難喇.
仲要你一堆詭辯都仲係迴避緊

#301係你自己講㗎, 你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 只係focus on "三等公民", 你#301 個講法成立的話, 即係話OP講得救人的話, 就係包埋救錢. 而你就單用"種族唔係鬼佬/三等公民" 呢個單純種族問題做arguement而無視錢嘅問題, 咁點會唔係曲解呀? 咁點樣唔係打稻草人法呀? 死撐完未?
#301 係你自己講㗎

你#275 話"最後 你個柒頭皮上網search下咩叫打稻草人啦 唔識就亂咁用 正一弱智仔" 完全無係理據指控. 呢度你係用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯.

你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 咁明明樓主唔止講呢樣嘢, 你#99 #218 咪係用轉移視線去詭辯囉.

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

你話"我一路覆無數次你都係扮睇唔到"
你邊度有用理據正面回應過我用你#301 去證明到你係打稻草人呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#275用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#99 係用轉移視線去詭辯呀?

無呀, 你一堆詭辯都係喺度迴避咋.

你柒就柒啦 講埋d咩無人講過鬼佬會為香港人開戰黎屈我打稻草人，樓主有講又扮睇唔到柒左唔敢認

你柒就柒啦, 自己#301 講完又不斷迴避
如果你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 咁你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 你就係用緊語境去除呢個邏輯謬誤去詭辯, 你死撐完未?

你#301 自己柒咗就想我收手? 好難喇.
仲要你一堆詭辯都仲係迴避緊

#301係你自己講㗎, 你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 只係focus on "三等公民", 你#301 個講法成立的話, 即係話OP講得救人的話, 就係包埋救錢. 而你就單用"種族唔係鬼佬/三等公民" 呢個單純種族問題做arguement而無視錢嘅問題, 咁點會唔係曲解呀? 咁點樣唔係打稻草人法呀? 死撐完未?
#301 係你自己講㗎

你#275 話"最後 你個柒頭皮上網search下咩叫打稻草人啦 唔識就亂咁用 正一弱智仔" 完全無係理據指控. 呢度你係用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯.

你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 咁明明樓主唔止講呢樣嘢, 你#99 #218 咪係用轉移視線去詭辯囉.

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

你話"我一路覆無數次你都係扮睇唔到"
你邊度有用理據正面回應過我用你#301 去證明到你係打稻草人呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#275用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#99 係用轉移視線去詭辯呀?

無呀, 你一堆詭辯都係喺度迴避咋.

我有更正就算樓主有講, 你一樣係有打稻草人, 我就更正咗啦, 你呢? 你仲死撐緊喎. 你就真係柒咗喇.

問題係我更正完一樣證明到你有打稻草人呢, 我仲證明到你有轉移視線, 訴諸人身謬誤呢, 你呢啲就真係柒咗唔認喇.

你話"就話我無講埋樓主#1 所講既另一個point鬼佬開戰可以係為港人錢同人力 ，係曲解樓主意見，你呢個指控更加好笑突顯你無腦啦", 又係再次對你自己#301 講過乜選擇性失明, 之後無理據老屈"你呢個指控更加好笑突顯你無腦啦".

如果你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 咁你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 你就係用緊語境去除呢個邏輯謬誤去詭辯, 你死撐完未?

你#301 自己柒咗就想我收手? 好難喇.
仲要你一堆詭辯都仲係迴避緊

#301係你自己講㗎, 你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 只係focus on "三等公民", 你#301 個講法成立的話, 即係話OP講得救人的話, 就係包埋救錢. 而你就單用"種族唔係鬼佬/三等公民" 呢個單純種族問題做arguement而無視錢嘅問題, 咁點會唔係曲解呀? 咁點樣唔係打稻草人法呀? 死撐完未?
#301 係你自己講㗎

你#275 話"最後 你個柒頭皮上網search下咩叫打稻草人啦 唔識就亂咁用 正一弱智仔" 完全無係理據指控. 呢度你係用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯.

你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 咁明明樓主唔止講呢樣嘢, 你#99 #218 咪係用轉移視線去詭辯囉.

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

你話"我一路覆無數次你都係扮睇唔到"
你邊度有用理據正面回應過我用你#301 去證明到你係打稻草人呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#275用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#99 係用轉移視線去詭辯呀?

無呀, 你一堆詭辯都係喺度迴避咋.

你邊度有用理據正面回應過我用你#301 去證明到你係打稻草人呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#275用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#99 係用轉移視線去詭辯呀?

無呀, 你一堆詭辯都係喺度迴避咋. 你就真係柒咗咁多次都唔敢認, 唔正面回應喇

你#364 話"樓主有講又扮睇唔到", 即係老屈, 我#268 講過"樓主唔止講過#1 , 仲有其他對戰爭嘅假想", 即係我有承認樓主有講過, 所以你話我"扮睇唔到"就係老屈, 而就算樓主有講過, 我都一樣有畀理據證明你都仲係有打稻草人. 反而你就真係對我畀出嘅理據扮睇唔到喇.

你仲對你其他詭辯扮睇唔到添

你個垃圾唔係想屈我做咩一開始就話無人講過先 ，你連樓主有講過都唔知就直接屈我打稻草人，我有屌錯你？你既修正係我話左樓主有講，有曬證據你先自己修正jar，我唔講你咪由頭屈到落尾

樓主有講過咁我d回覆更加係無打稻草人，你仲講乜春野打稻草人#301先 ，你既所謂指控只係柒左唔肯認死撐到底jar

你#364 話"樓主有講又扮睇唔到", 即係老屈, 我#268 講過"樓主唔止講過#1 , 仲有其他對戰爭嘅假想", 即係我有承認樓主有講過, 所以你話我"扮睇唔到"就係老屈, 而就算樓主有講過, 我都一樣有畀理據證明你都仲係有打稻草人. 反而你就真係對我畀出嘅理據扮睇唔到喇.

我有修正的話, 你#364仲喺度講"樓主有講又扮睇唔到", 即係老屈啦, 你諗你#364 有老屈未呀?

你仲對你其他詭辯扮睇唔到添

樓主有講過, 你一樣係有打稻草人. 你無畀出任何理據去反駁, 你就無理據去話你"樓主有講過咁我d回覆更加係無打稻草人"
#301 只係用你講嘅去證明你有打稻草人, 點解唔講得#301? 你自己柒咗就想人唔講? 好難喇.

你話我"，你既所謂指控只係柒左唔肯認死撐到底jar"? 理據? 你根本無畀過理據去反駁, 即係話, 你又老屈

你想迴避 ? 我就copy and paste多一次, 唔好不斷選擇性失明

如果你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 咁你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 你就係用緊語境去除呢個邏輯謬誤去詭辯, 你死撐完未?

#301係你自己講㗎, 你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 只係focus on "三等公民", 你#301 個講法成立的話, 即係話OP講得救人的話, 就係包埋救錢. 而你就單用"種族唔係鬼佬/三等公民" 呢個單純種族問題做arguement而無視錢嘅問題, 咁點會唔係曲解呀? 咁點樣唔係打稻草人法呀? 死撐完未?
#301 係你自己講㗎

你#275 話"最後 你個柒頭皮上網search下咩叫打稻草人啦 唔識就亂咁用 正一弱智仔" 完全無係理據指控. 呢度你係用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯.

你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 咁明明樓主唔止講呢樣嘢, 你#99 #218 咪係用轉移視線去詭辯囉.

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

你話"我一路覆無數次你都係扮睇唔到"
你邊度有用理據正面回應過我用你#301 去證明到你係打稻草人呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#275用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#99 係用轉移視線去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#364 老屈我?

無呀, 你一堆詭辯都係喺度迴避咋.

樓主有講過鬼佬會為香港人移民而開戰，咁我話鬼佬自己都搞唔掂同唔會為三等公民開戰 呢個我係對樓主既回應，打乜鳩野稻草人啊，弱智仔

收皮啦你，我唔話樓主有講你鬼會出黎修正番咩，你前面屈我打稻草人咁耐，講咁春多廢話結果連樓主有無講都唔清楚 ，你一係就為屈而屈唔知前因後果無睇樓主段野，二就係扮睇唔到扮傻，無論係前者定後者我屌你都係應份

你呢度只係不斷死loop 你嘅無理據論點, 之後不斷迴避我所提出嘅理據

如果你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 咁你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 你就係用緊語境去除呢個邏輯謬誤去詭辯, 你死撐完未?

#301係你自己講㗎, 你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 只係focus on "三等公民", 你#301 個講法成立的話, 即係話OP講得救人的話, 就係包埋救錢. 而你就單用"種族唔係鬼佬/三等公民" 呢個單純種族問題做arguement而無視錢嘅問題, 咁點會唔係曲解呀? 咁點樣唔係打稻草人法呀?
你先用語境去除, 將錢同人分開, 之後再單講種族而得出"唔會打仗"呢個結論, 咪打稻草人囉, 死撐完未?

收皮啦你, 你就可以睇唔到#29 #38, 我就唔可以睇漏, 雙重標準完未?
你指出完之後我已經喺#268 修正, 但你喺#364 仲話我"樓主有講又扮睇唔到", 已經係老屈啦, 柒咗仲死撐.

如果我係睇漏的話, 你話"無論係前者定後者我屌你都係應份"的話, 你話你睇唔到#29 #38, 我就無需要只睇#1 , 即係話, 你#372 係又一次自己證明咗, 我話你打稻草人無錯.

樓主有無講都好, 你都係打稻草人, 柒咗仲喺度死撐

如果你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 咁你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 你就係用緊語境去除呢個邏輯謬誤去詭辯, 你死撐完未?

#301係你自己講㗎, 你#301 話 "更何況b既錢同人力本身包括係a入面"係成立的話, 你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 只係focus on "三等公民", 你#301 個講法成立的話, 即係話OP講得救人的話, 就係包埋救錢. 而你就單用"種族唔係鬼佬/三等公民" 呢個單純種族問題做arguement而無視錢嘅問題, 咁點會唔係曲解呀? 咁點樣唔係打稻草人法呀?
你先用語境去除, 將錢同人分開, 之後再單講種族而得出"唔會打仗"呢個結論, 咪打稻草人囉, 死撐完未?

你#275 話"最後 你個柒頭皮上網search下咩叫打稻草人啦 唔識就亂咁用 正一弱智仔" 完全無係理據指控. 呢度你係用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯.

你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭", 咁明明樓主唔止講呢樣嘢, 你#99 #218 咪係用轉移視線去詭辯囉.

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

你話"我一路覆無數次你都係扮睇唔到"
你邊度有用理據正面回應過我用你#301 去證明到你係打稻草人呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#275用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#99 係用轉移視線去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#364 老屈我?

你邊度有用理據正面回應過我話你 #372 雙重標準?

無呀, 你一堆詭辯都係喺度迴避咋.

你邊度有用理據正面回應過我用你#301 去證明到你係打稻草人呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#275用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#99 係用轉移視線去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#364 老屈我?

你邊度有用理據正面回應過我話你 #372 雙重標準?

無呀, 你一堆詭辯都係喺度迴避咋.

sor樓上大辨論TLDR

應該大部份真香港人都好期望快啲光復釋放義士趕走晒啲牛鬼蛇神 走資走佬呢啲係能力範圍內做到既應該快做 懒理有人話只係FF 只要有夢想 聚沙成塔 之前又有邊個會諗到35+初選都可以令到整個選舉取消 希望大家覺得應該做可以做既就做啦

錢同人力係樓主覺得會打仗既因素，救人就有錢同人力正常啦下話，鬼佬自己搞唔掂同埋三等公民身份咪係我話唔會打仗既論點lor ，我既回覆都係講緊打仗呢點，打乜鳩野稻草人啊，你係咪智障唸唔明啊 講錢你打仗燒既錢仲多啦傻撚

如果仲係Trump揸旗, 我同意你講嘅
但係轉左China Joe之後好多嘢都有變數

我睇topic以為樓主想開小說post

你用得三等公民, 咪就係斷章取義去分開咗"救人就有錢同人力" 囉.
因為三等公民只係得"人/種族"呢個因素, 咁咪打稻草人囉, 柒完未呀你?

" 講錢你打仗燒既錢仲多啦" 係我提完你樓主仲有講錢之後你先講之嘛, 而無論係唔係" 講錢你打仗燒既錢仲多啦", 你#99 #218 由"救人就有錢同人力", 斷章取義去咗講三等公民呢個只係得"人/種族"呢個因素, 已經係打稻草人啦, 柒咗仲死撐.

你邊度有用理據正面回應過我用你#301 去證明到你係打稻草人呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#275用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#99 係用轉移視線去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#364 老屈我?

你邊度有用理據正面回應過我話你 #372 雙重標準?

無呀, 你一堆詭辯都係喺度迴避咋.

樓主#1 原語境包括香港人人身同香港人嘅錢+人力.
你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭" , 同埋#218 話"人地真係要封鎖就放d鬼佬走留底你咪得lor 慢慢ff d鬼佬會爲你打仗啦 天真嬌" 就係去除咗錢+人力呢個語境, 只講"人" 入面種族嗰一part.

去除完語境之後, 用種族去講"鬼佬唔會為你班三等公民打戰爭"呢個結論, 咁你就係用咗"曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式", 所以點解你係打稻草人

語境去除（contextomy），又稱斷章取義、脫離語境的引用（quoting out of context）、引言探勘（quote mining），是把原論述的語境去除，據此建立推論。然而，去除語境後，原論述的意義往往已被扭曲，因而這樣的論證無效

你無撚野啊，依家係你先入為主拎份錯誤既野黎屈我先wo，你連樓主個post第一層都唔撚睇就就衝埋黎柒屈鳩我打稻草人，我屌你老母都好正常啦下話 依家係邊個斷章取義打稻草人啊

#28 29我唔睇關你撚事咩

返還後、度重なる増税に香港住民の不満は爆発した。十万人規模の反対デモに、中国は香港を軍事封鎖、電気・水道・ガスを断絶させる。事態を看過できぬ旧宗主国が物資補給を計るが……。

老共只有一個會咁做，就係維尼。

佢咁做即係比藉口西方世界郁你，老共班政棍肯定唔會比維尼亂黎

me 係堅實既 35+ 信徒

我屈你? 你又無理據地屈我屈你

所以我無"先入為主拎份錯誤既野黎屈你", 我已多次指出, 就算只用#1, 都一樣可以證明你係打稻草人, 所以我無屈你.

如果你可以話"#28 29我唔睇關你撚事咩", 咁你#372 話我好唔睇#1樓主有話撤僑, 你已經係雙重標準.

樓主#1 原語境包括香港人人身同香港人嘅錢+人力.
你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭" , 同埋#218 話"人地真係要封鎖就放d鬼佬走留底你咪得lor 慢慢ff d鬼佬會爲你打仗啦 天真嬌" 就係去除咗錢+人力呢個語境, 只講"人" 入面種族嗰一part.

去除完語境之後, 用種族去講"鬼佬唔會為你班三等公民打戰爭"呢個結論, 咁你就係用咗"曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式", 所以點解你係打稻草人

語境去除（contextomy），又稱斷章取義、脫離語境的引用（quoting out of context）、引言探勘（quote mining），是把原論述的語境去除，據此建立推論。然而，去除語境後，原論述的意義往往已被扭曲，因而這樣的論證無效

所以你話"你連樓主個post第一層都唔撚睇就就衝埋黎柒屈鳩我打稻草人，我屌你老母都好正常啦下話 " 你就係完全無理據去話我, 因為我已經多次證明, 無論樓主有無講過"打仗會因撤僑而打", 你都係打稻草人.

依家係得你斷章取義打稻草人, 唔係我.

而家留意住流亡議會睇吓點啦

小說入面講嘅, 開始真係現實要擔心咁款

睇就覺得無乜決心做個有實質作用既流亡議會出(根據鄭既講法佢覺得只係想做個比港人既發聲平台)，而初選參加者全部拉晒更減低左流亡議會既民意授權性

睇佢係咪真係搞到選舉喇, 選舉真係搞得好, 都有新嘅民意授權嘅

咁而家當然只可以講話"做個比港人既發聲平台"啦, 但到時會發咩聲, 邊個知? 走去質疑中國喺香港嘅主權的話, 應該都會幾好玩.

你個on9仔移民會唔會唔帶錢過去食綜援啊，我論點係鬼佬唔掂同三等公民呢個point已經係解釋緊點解唔會打仗，我話打仗燒錢快係見你個柒頭唸唔明係咁執著錢先解釋埋比你知，仲係到講話係你提我我洗唔洗寫篇詳細論文解釋曬d野比你知啊 on9仔 你老屈人都算啦 仲蠢撚到on9，用腦唸都知錢力同鬼佬唔掂，打仗要犧牲自己一等國民性命呢d因素無得比，仲係到拎黎講 收皮啦你

你用得種族已經係語境去除. 柒咗仲喺度死撐.
樓主#1 原語境包括香港人人身同香港人嘅錢+人力.
你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭" , 同埋#218 話"人地真係要封鎖就放d鬼佬走留底你咪得lor 慢慢ff d鬼佬會爲你打仗啦 天真嬌" 就係去除咗錢+人力呢個語境, 只講"人" 入面種族嗰一part.

去除完語境之後, 用種族去講"鬼佬唔會為你班三等公民打戰爭"呢個結論, 咁你就係用咗"曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式", 所以點解你係打稻草人

語境去除（contextomy），又稱斷章取義、脫離語境的引用（quoting out of context）、引言探勘（quote mining），是把原論述的語境去除，據此建立推論。然而，去除語境後，原論述的意義往往已被扭曲，因而這樣的論證無效

你又打稻草人, 我無"咁執著錢", 我係執著樓主講過乜, 同埋你cut 走咗啲乜. 一次又一次打稻草人. 我無表明過我認唔認同樓主用錢呢個原因. 但你去到我提出, 你先加返呢個論點的話, 已經足以證明你#99 #218 係打稻草人.

所以你只係不斷無理據老屈, 話我屈你.

雙你老母重標準咩，依家係你條柒頭拎假證據屈人啊，我無睇28 29有無屈你曲解樓主意見打稻草人啊，咁你都可以拎黎做類比？只用1#我既論據一早講撚左n咁多次啦，係你個智障仔腦裝屎柒左唔敢認一路死屈到底jar

DAzil 你啲反駁真係好撚垃圾
柒到上心口, 一步步證明埋你點語境去除, 點打稻草人, 都仲要喺度死撐
唔夠人講就齋人身攻擊, 啲所謂反駁真係廢到喊

仲有其他詭辯, 你都無正面回應

你邊度有用理據正面回應過我用你#301 去證明到你係打稻草人呀?
你邊度有用理據正面回應過我喺#383再次step by step 去證明你有打稻草人呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#275用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#99 係用轉移視線去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#364 老屈我?

你邊度有用理據正面回應過我話你 #372 雙重標準?

無呀, 你一堆詭辯都係喺度迴避咋, 柒咗就認啦

你又再次無畀出理據反駁就老屈我屈你. 你無畀出理據去反駁我#383, 你就無理據話我屈你.
無料到就老屈我話我"柒左唔敢認一路死屈到底"

我再copy 多一次:

你用得種族已經係語境去除. 柒咗仲喺度死撐.
樓主#1 原語境包括香港人人身同香港人嘅錢+人力.
你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭" , 同埋#218 話"人地真係要封鎖就放d鬼佬走留底你咪得lor 慢慢ff d鬼佬會爲你打仗啦 天真嬌" 就係去除咗錢+人力呢個語境, 只講"人" 入面種族嗰一part.

去除完語境之後, 用種族去講"鬼佬唔會為你班三等公民打戰爭"呢個結論, 咁你就係用咗"曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式", 所以點解你係打稻草人

語境去除（contextomy），又稱斷章取義、脫離語境的引用（quoting out of context）、引言探勘（quote mining），是把原論述的語境去除，據此建立推論。然而，去除語境後，原論述的意義往往已被扭曲，因而這樣的論證無效

你又打稻草人, 我無"咁執著錢", 我係執著樓主講過乜, 同埋你cut 走咗啲乜. 一次又一次打稻草人. 我無表明過我認唔認同樓主用錢呢個原因. 但你去到我提出, 你先加返呢個論點的話, 已經足以證明你#99 #218 係打稻草人.

所以你只係不斷無理據老屈, 話我屈你.
DAzil 你啲反駁真係好撚垃圾
柒到上心口, 一步步證明埋你點語境去除, 點打稻草人, 都仲要喺度死撐
唔夠人講就齋人身攻擊, 啲所謂反駁真係廢到喊

仲有其他詭辯, 你都無正面回應

你邊度有用理據正面回應過我用你#301 去證明到你係打稻草人呀?
你邊度有用理據正面回應過我喺#383再次step by step 去證明你有打稻草人呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#275用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#99 係用轉移視線去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#364 老屈我?

你邊度有用理據正面回應過我話你 #372 雙重標準?

無呀, 你一堆詭辯都係喺度迴避咋, 柒咗就認啦

唔刨文喇, 推咗先

DAzil 你仲有其他詭辯, 你都無正面回應

你邊度有用理據正面回應過我用你#301 去證明到你係打稻草人呀?
你邊度有用理據正面回應過我喺#383再次step by step 去證明你有打稻草人呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#275用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#99 係用轉移視線去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#364 老屈我?

你邊度有用理據正面回應過我話你 #372 雙重標準?

你邊度有用理據正面回應過我話你 #393 又一次打稻草人?

無呀, 你一堆詭辯都係喺度迴避咋, 柒咗就認啦

Genzo我上面覆左你個智障無數次啦，你駁唔到就不斷loop詭辯無理據回避，你悶唔悶d啊，你一開始連樓主講過鬼佬為香港人打仗都唔知就衝出黎柒屈我打稻草人，比我拎證據踢爆仲係到死撐唔道歉認錯，繼續屈稻草人，都係果句啦 copy下面段野拎比你老豆老母睇，睇下佢地係話我打稻草人定捉你去驗腦

樓主講過鬼佬為香港人打仗，你唔知佢講過就衝出黎屈我打稻草人，比我拎證據出黎講仲死撐，駁埋d咩樓主仲有講埋鬼佬係為香港人錢同人力，唔講埋就係曲解樓主意見打稻草人

快d去驗腦啦傻撚

你聲稱"我上面覆左你個智障無數次啦", 邊度? 明明無用理據反駁都話有, 柒咗喺度死撐. 我係話你無用理據回應. 唔係有無覆, 偷換完未? 理據喺邊? 尤其是:

你邊度有用理據正面回應過我話你#275用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#99 係用轉移視線去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#364 老屈我?

你邊度有用理據正面回應過我話你 #372 雙重標準?

你邊度有用理據正面回應過我話你 #393 又一次打稻草人?

樓主就算有講過"鬼佬為香港人打仗", 我都無老屈你打稻草人, 你不斷無理據喺度死loop 話我屈你, 根本就係你無理據老屈.

你用得種族已經係語境去除. 柒咗仲喺度死撐.
樓主#1 原語境包括香港人人身同香港人嘅錢+人力.
你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭" , 同埋#218 話"人地真係要封鎖就放d鬼佬走留底你咪得lor 慢慢ff d鬼佬會爲你打仗啦 天真嬌" 就係去除咗錢+人力呢個語境, 只講"人" 入面種族嗰一part.

去除完語境之後, 用種族去講"鬼佬唔會為你班三等公民打戰爭"呢個結論, 咁你就係用咗"曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式", 所以點解你係打稻草人

語境去除（contextomy），又稱斷章取義、脫離語境的引用（quoting out of context）、引言探勘（quote mining），是把原論述的語境去除，據此建立推論。然而，去除語境後，原論述的意義往往已被扭曲，因而這樣的論證無效

你#393 又打稻草人, 我無"咁執著錢", 我係執著樓主講過乜, 同埋你cut 走咗啲乜. 一次又一次打稻草人. 我無表明過我認唔認同樓主用錢呢個原因. 但你去到我提出, 你先加返呢個論點的話, 已經足以證明你#99 #218 係打稻草人.

所以你只係不斷無理據老屈, 話我屈你.

DAzil 不斷無理據聲稱我老屈你, 你呢度係用緊"訴諸斷言謬誤"去詭辯.

DAzil 你仲有其他詭辯, 你都無正面回應

你邊度有用理據正面回應過我用你#301 去證明到你係打稻草人呀?
你邊度有用理據正面回應過我喺#383再次step by step 去證明你有打稻草人呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#275用咗訴諸人身呢個邏輯謬誤去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#99 係用轉移視線去詭辯呀?

你邊度有用理據正面回應過我話你#364 老屈我?

你邊度有用理據正面回應過我話你 #372 雙重標準?

你邊度有用理據正面回應過我話你 #393 又一次打稻草人?

上面覆左你無數次啦，自己爬文啦傻撚，係到扮睇唔到，你拎假證據屈我都仲可以拎我無睇樓主所有point做類比，無恥到一個點

你駁唔到就不斷loop詭辯無理據回避，你悶唔悶d啊，你一開始連樓主講過鬼佬為香港人打仗都唔知就衝出黎柒屈我打稻草人，比我拎證據踢爆仲係到死撐唔道歉認錯，繼續屈稻草人，都係果句啦 copy下面段野拎比你老豆老母睇，睇下佢地係話我打稻草人定捉你去驗腦

樓主講過鬼佬為香港人打仗，你唔知佢講過就衝出黎屈我打稻草人，比我拎證據出黎講仲死撐，駁埋d咩樓主仲有講埋鬼佬係為香港人錢同人力，唔講埋就係曲解樓主意見打稻草人

屌你老木鬥嘴鬥足6頁
16頁佔三份一食L懵左
私怨死出去開個鬧餐飽 誰是誰非
喧賓奪主 識唔識尊重樓主
咁大個人唔L曉處理 衡量利弊
呢度屌贏點，事實係你兩條友都逃唔過被blcok嘅命運。好多正皮而死Q左嘅ac比比皆是

日後單機與人無尤

無人出聲block 自身修養懂不懂

明明無用理據反駁都話有, 柒咗喺度死撐. 我係話你無用理據回應. 唔係有無覆, 偷換完未? 理據喺邊? 無就無啦, 喺度老屈我扮睇唔到

喺度老屈我"拎假證據屈你"
已經證明咗就算拎晒樓主#1所講嘅, 你都係打稻草人啦. 仲選擇性失明.
已經證明咗就算樓主講過鬼佬為香港人打仗, 你都係打稻草人啦, 仲老屈我屈你.

樓主#1 原語境包括香港人人身同香港人嘅錢+人力.
你#99 話"人地鬼佬自己都搞唔掂會為你班三等公民打戰爭" , 同埋#218 話"人地真係要封鎖就放d鬼佬走留底你咪得lor 慢慢ff d鬼佬會爲你打仗啦 天真嬌" 就係去除咗錢+人力呢個語境, 只講"人" 入面種族嗰一part.

去除完語境之後, 用種族去講"鬼佬唔會為你班三等公民打戰爭"呢個結論, 咁你就係用咗"曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式", 所以點解你係打稻草人

語境去除（contextomy），又稱斷章取義、脫離語境的引用（quoting out of context）、引言探勘（quote mining），是把原論述的語境去除，據此建立推論。然而，去除語境後，原論述的意義往往已被扭曲，因而這樣的論證無效

你#393 又打稻草人, 我無"咁執著錢", 我係執著樓主講過乜, 同埋你cut 走咗啲乜. 一次又一次打稻草人. 我無表明過我認唔認同樓主用錢呢個原因. 但你去到我提出, 你先加返呢個論點的話, 已經足以證明你#99 #218 係打稻草人.

所以你只係不斷無理據老屈, 話我屈你.

放任啲人不斷用邏輯謬誤詭辯, 一樣係影響討論, 唔係屌唔屌得贏, 網上世界邊有話贏唔贏. 事實就係畀呢啲人詭辯的話, 一樣係唔使討論.

你要block 我覺得我煩, 我可以理解, 而事實上block 咗罵戰的確係咁先追到post.

但放任呢啲人詭辯, 不如一次過畀人睇到呢個account 有乜問題.
唔經過罵戰的話, 條友嘅問題就唔一定會咁顯露到出嚟.

所以我係唔認同你話"咁大個人唔L曉處理 衡量利弊"
因為想要正常討論, 就要避免呢啲不斷用邏輯謬誤詭辯嘅人搞事.

如果真係咁執著呢個問題，麻煩你地自重過主，鬧足7頁醜唔醜，喧賓奪主，識唔識尊重。

另覓福地再戰講埋前文後理邀請佢入去再戰如何
一直係度磨爛蓆 一樣開脫唔到雙方對呢個主題嘅影響

你個垃圾死撐，講乜春都係不斷loop無理據回避

我既point係用鬼佬唔掂同佢地國家人命貴唔會開戰反駁，你就一路死撐話樓主仲有講錢講錢，唔講曬樓主所有point就係斷章取義係打稻草人，都on99，同你個弱智解釋埋點解我唔講錢，就係咁話係你提我先講，所以都係稻草人，你老母臭系神係你鬼又係你

你駁唔到就不斷loop詭辯無理據回避，你悶唔悶d啊，你一開始連樓主講過鬼佬為香港人打仗都唔知就衝出黎柒屈我打稻草人，比我拎證據踢爆仲係到死撐唔道歉認錯，繼續屈稻草人，都係果句啦 copy下面段野拎比你老豆老母睇，睇下佢地係話我打稻草人定捉你去驗腦

樓主講過鬼佬為香港人打仗，你唔知佢講過就衝出黎屈我打稻草人，比我拎證據出黎講仲死撐，駁埋d咩樓主仲有講埋鬼佬係為香港人錢同人力，唔講埋就係曲解樓主意見打稻草人

送個例子比你
AA會員#73269 Dr_MK 你真係好撚廢

最後，請自重。單機rip。

你唔知頭唔知尾就直接黎屈稻草人啦，仲扮乜春清高，比我拎證據踢爆就繼續一路死撐落去

咁我收聲囉, 條友已經喺度不斷斷章取義之下死loop

你又再次老屈我屈你.

你自己講呢句野都好笑啦 拎我段野比你老豆老母睇下邊個搞事老屈邊個

sorly 樓主我屌人

你收皮啦 拎假證據屈人比我踢爆又死撐，拎我段野比你老豆老母睇下係邊個屈稻草人 帶你去驗腦啦

終於就快有安樂日子過 , Sir , this way。

核平北京

有意思!

奶共高官 個個都係外籍
共匪開得口唔准BNO去英國咩？

特區政府『外籍高官』高官一覽表
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍，英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女讀國際學校+留學澳洲)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
食物及衛生局長陳肇始 (在英國倫敦擁有物業)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

呢班將會全部變condom

老外唔會為小小一個香港同支那開戰?
咁核平北京，又或者令到支那馴服，對老外有無好處?

我是推post絲

支那唔敢開戰就真

攪撚到支那變到伊拉克 大把著數啦

遲早攪佢一鑊

好文

膠都廢事俾

咁又ff得太緊要
不過就算香港人走唔到，錢都要走左先

話唔定有可能分地派哂比盟軍呢

精彩
推

推
有得走就快啲啦

推下先

頭條日報
【專欄】反制BNO料不影響其他移民計畫
2021-01-25 07:12

英國政府為港人推出的BNO移民5+1計畫，將在本月三十一日開始接受申請「居留簽證」；中央的反制措施亦都勢在必行。外界一直關注，人大常委會會修改一九九六年通過的「關於《中華人民共和國國籍法》在香港特別行政區實施的幾個問題的解釋」，令到移民海外的港人都會喪失中國籍，以至失去香港永久居民身分；了解情況的消息人士則指出，今次反制只會針對BNO計畫，不會波及其他移民外國的港人；換言之，並非以BNO計畫移民外國的港人，可以繼續保留中國籍及香港永久居民身分。

根據人大常委會修改一九九六年通過的「關於《中華人民共和國國籍法》在香港特別行政區實施的幾個問題的解釋」，明確規定持有BNO的港人，都是中國公民，這些中國公民可持有BNO作為旅遊證件，去外地旅遊，但不能因此而在香港或內地擁有領事保護權。至於已經移民海外的港人，除非他們持有效證件向入境處申報，否則他們仍被視為中國公民，不會因為離開香港超過三年，而喪失香港居留權。此一「解釋」，變相容許港人可以擁有雙重國籍。

自從英國政府宣布推出BNO移民計畫外，中國外交部強烈批評英國違反《中英聯合聲明》中的承諾，表明將不會承認BNO作為旅遊證件的地位。不過，此一反制措施的作用非常有限。新民黨主席葉劉淑儀就建議中央嚴格執行中國國籍法，以劃線方式，在某個日子後移民外國的港人，就會喪失中國國籍，並因此喪失香港永久居民資格。不過，這個劃線建議，不止針對BNO移民，亦會波及其他國家的移民計畫。

據了解，中央無意擴大BNO反制措施的波及面，打算只針對BNO移民計畫進行反制。有建制中人就指出，目前對於反制BNO計畫的建議中，有激進亦有溫和方案。最激進的建議，是將BNO持有人視為放棄中國國籍，並取消他們的投票權；次一等的建議，是認為當BNO持有人申請英國「居留簽證」，即視為放棄中國國籍；至於較為溫和的建議，則認為應該待申請BNO「居留簽證」的港人居住六年正式入籍英國後，才喪失中國籍。

據聞，在上述三個方案中，最後一個方案目前呼聲最高。有建制中人解釋，BNO持有人申請「居留簽證」後，仍未算是入籍英國，若此刻取消他們的中國籍，他們就會變成無國籍人士，這與中國國籍法並不相符。若要採納此一方案，屆時，以BNO成功移民英國的港人，就會喪失香港永久居民身分。

等緊支共曲線幫手派BC㗎屌
你取消中國籍就取消啦
使撚你支那擔心變無國籍嘅問題

世柒都出左

英美艦隊
法國 何蘭都出左海軍

北約既機制 共同抗敵

基本上香港嘅紅媒黨媒都嚇過BNO
但中共偏偏唔硬起來

其實主要係救外國僑民

當文宣無效，武力鎮壓代價太大，人大釋法又未成事，中共又諗左招新狗招，就係用防疫做理由鎖關。

agger

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》[2]

外交巴又中

好文，輕輕一推

倒轉諗，你估得中共有人質 英美加都大把

但最正經用文化語言分既就無

英美聯合艦隊，雜種驚到瀨屎

Trump 本身貿易戰如意算盤咪就算自己受傷都要打到中國無得翻生

人都要走，方便百國聯軍做野

殖民地化唔適合現代社會 最好仍然係分裂中國，變成一眾小國

其實呢D唔 9 洗睇，係班建制狗知中國想搞 BNO 放風叫中共唔好一刀切放過佢地 班建制狗今次好樣衰，又要國家做野，又唔想付出

派 BC = 戰爭

支持 Martin Oei，請訂閱 Martin Oei

郁台灣 > 美國出手
郁香港 > 英國出手 > 美國出手
郁印度 > 日印澳出手 > 美國出手
郁南海 > 菲東盟出手 > 美國出手

雜種返北京打飛機啦撚樣

好撚驚，拉我未？ 過兩日出多篇郁埋班五毛同PR狗

支共無撚用 非BNO的外國公民有哂各種權利 BNO移居6年後入籍就無支籍及香港永久居留權 有BNO但無諗住走又或無BNO的 ，比有外國護照低一等
BNO移得民 根本就唔會在乎你支那籍及永居權 既煞咁講 走得亦唔返 拎外國護照的外國人 其特權仲高過所謂本地永久居民 即係支共港共承認本地永久居民低人等

在支共統治下 香港人無論黃藍都係賤民 支共認證

支共是兇唔到人的 如果用第一方案 d人會即走

第三方案溫和？因為佢無符先用呢個方法 佢根本無可能知道揸英國護照的人用咩途徑而入籍 而且返到香港 亦可用返特衰護照

佢有方法點會唔用 支共咪玩大d囉 玩show hand 佢有卟牌？人地可以冚牌離枱唔玩 但佢要令賭枱繼續有客

根本就係預演，封多幾次，啲人就麻木，以後港共真係要封得封

咁搵多個P牌一齊推

留名睇WFC
World Fight Chi Na

美加大把人質？唔好笑死我
美國民主黨一直勾結共產黨
侵侵在任期間 不停搞共產黨，希望撥亂反正
可惜一下台就全部被拜登打回奶共原形

trump好勁，塞爆陷阱牌先走

Biden真係一野去奶返共產黨

所以一定要 Deep State 出手前香港人就逼到戰爭發生：

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

外國冇可能為香港打仗 你點知係為香港定用香港做理由

幫你推下先

日本唔會為左一個走失既士兵侵略中國

gd idea

Pish
真心問 97前冇bno好想走可以去邊？

好文一推再推

pish

如果人多勢眾走，會直接進入 WW3，唔洗走。

如果唔係你就要等 lifeboat 或者可一門外語出國

咁樓豬估佢幾時會鎖國？

幾條友拎住輕機, 開笠門前仲講左句: Remember, NO Russian~
(CoD MW2? 劇情)
會否變成: "Remember, No BNOer"

有無邊間好用? eg....FirstTrxxx???

見到樓主講結論係好認真核平北京就知你心水清

平日啲人鳩up式咁講唔多解釋，但對全球政治同思想趨勢有真正遠見嘅人都會知道要避免全球1984真係只有核平北京可以解決到

無答案，但如果怕鎖國請盡快走

卷商
CS International
IB International
Firstrade (唔建議，因為 FT 出金只能去返入金戶口)

境外 Debit Card
Dukascopy Bank
Transferwise Borderless

境外銀行
Citibank Singapore
Barclays International
LLoyds International

基本上只要斬中共首先有可能將世界解放 Trump 行左咁多步，香港人只要行多一小步就可以收佢尾

話說當年中國就係響 1951 年 2 月 15 號(農曆新年正月初十)發佈 關於沿海旅客進出入國境的佈告 跟住鎖關 而今年 2021年2月10日 年二九係六星連珠 。。。。 代表既係災難

最衰依家全世界疫情，如果唔係我會強烈建議你去讀書。。。

我都想去日本，但停晒

無左衞星同基站中國無左攻擊能力 得中國會變灰

文匯報
【揭穿BNO迷夢之一】「啃唔落」BNO移民 英不自量力 2021-01-28

資源緊絀 勢拖垮公共服務體系 恐掀反移民潮

英國政府公然違背承諾，一意孤行推進英國國民（海外）護照（BNO）簽證政策，從1月31日開始，准許合資格BNO持有者申請特別簽證在英國居留。不過英國當地智庫早已指出，英國的醫療、住屋及教育資源非常緊張，根本無能力接納更多移民，若果真的如英國政府估計般，有多達100萬港人將移民英國，勢必拖垮英國公共服務體系，引發社會危機，甚至掀起針對移民港人的反移民潮。

以下將根據英國官方及智庫的研究數據，從住屋、醫療及教育方面，分析英國當前面對的困境，揭露英國政府妄圖接納BNO移民是何等不自量力。

醫療質素大倒退：人均醫生數目跌 急症室等到頸長

公營醫療制度幾十年來都是英國最引以為傲的社會福利之一，然而由於人口持續增加，預算增幅減少，英國國家醫療服務（NHS）近年已經深陷危機，不少英國人都不滿公立醫院輪候時間長、醫療質素倒退。2016年英國脫歐公投中，脫歐派就是靠打「醫療牌」，聲稱脫歐後每周醫療撥款可以增加3.5億英鎊（約37.2億港元），吸引選民支持脫歐，儘管這個承諾從未兌現。

移民增加是英國醫療資源緊張的主因，英國國家統計處數字顯示，在2016年至2017財政年度，英國除蘇格蘭以外地區的普通科醫生，總共錄得73萬新登記移民看診者，平均每日增加2,000人，這導致平均每名醫生需要服務的人口大增。醫療服務智庫Nuffield Trust的研究便發現，英國人均普通科醫生數目，由2014年的每10萬人65名，到2018年降至60名。2017年亦有調查顯示，由於病人數目太多，1/3醫生計劃暫停接受新手術排期。

看診人數增加，亦影響了醫療服務質素，NHS數據顯示，2017年平均只有接近90%病人可以在4小時內輪候到急症服務，低過2014年的95%。英國第四頻道的調查亦發現，在一些移民人口較多的地區，公立醫院急症室的輪候時間都會較長，例如在總人口有11%屬於移民的劍橋郡，急症室輪候時間便在43個地區中排第39位。

對於需要花大量時間輪候急症或排期等做手術的英國人而言，自然亦不樂見大量港人湧入英國爭奪醫療資源。

住屋供應大肥佬： 每6分鐘建1屋 不可能任務

英國住屋問題非常嚴重，由於住屋供應追不上人口增長，導致樓價和租金持續上升，很多年輕人不但買不起樓，甚至租屋也負擔不起，只能與父母同住。2019年便有研究顯示，英國有多達250萬人無法支付房租，360萬人被迫住在過於擁擠的房屋，40萬人更是無家可歸。截至2018年，英國有多達111萬人在排隊輪候公屋。

英國樓價上升原因之一是移民湧入，英國政府房屋社區及地方政府事務部的數據顯示，從1991年至2016年間，單是移民導致的人口增長，就令到英格蘭樓價上升了21%。

即使未有BNO計劃前，英國政府就已經對未來住屋需求作出非常悲觀的估計。英國國家統計處2018年發表的人口增長預測估計，假如英國每年持續錄得214,500人淨移民流入，每年便需要新興建8.9萬新房屋以配合移民人口住屋需求，而且這個數字還未計算移民下一代造成的人口增長。關注英國移民問題的智庫MigrationWatch UK指出，這意味英國需要日以繼夜地、每6分鐘興建1所新房屋，根本是不可能的任務。

對於無數「等上車」的英國人而言，數十萬甚至過百萬港人移民英國，肯定是最不想見到的事。

教育系統超負荷：學校超額收生 學生人均撥款減

部分港人移民英國是為了下一代教育，但其實英國教育系統早已超出負荷，當地數以千計學校都是滿額甚至超額收生，相反政府人均教育預算卻連年持續減少，根本無能力再接納更多打算在當地讀書升學的移民。

近年英國新增學童中，很多都是移民或移民第二代，例如2002年至2013年間，英國78%新生嬰兒的母親都是非英國土生土長的新移民。大量移民及移民下一代令英國學校收生空間壓力大增，MigrationWatch UK指出，到2027年英國適合就讀中學的人數將較現時增加40萬，單是2021年至2022年度，便需要額外8.7萬個學額；小學情況雖然沒有那麼緊張，但估計英格蘭仍然有多達23%小學正處於滿額或超額收生，在移民人口較多的地區尤為嚴重。

據統計在2009年至2018年間，英格蘭學生收生增加了67萬，縱使這期間英國政府每年都增加教育撥款，但期內每名學生平均獲得的教育撥款卻減少了8%，顯示移民拖低了英國教育質素。

除了學額外，英國專家亦關注大量母語非英語的移民學生湧入，會對教育系統構成另一重壓力，不少英國教師均表示語言差距影響學生公平受教育機會，英國政府2015年便為此額外撥款2.67億英鎊（約28.3億港元）協助非英語母語學生。英國內政部2018年亦發表報告，指出多達60%的少數族裔學生，都會報讀以招收少數族裔學生為主的學校，變相形成教育制度上的種族隔離，令這些學生無法在成長過程中融入英國社會。

民調拒移民者眾：約翰遜食言 44%人促減外來人

儘管英國政府「慷英國人之慨」地「中門大開」，接收BNO港人，不過英國人又是否真的願意看見過百萬港人移居當地？牛津大學移民觀測站去年的調查顯示，英國只有17%的人支持大量或少量增加移民，反而有多達44%受訪者認為，應該要減少外來人口。

事實上，英國首相約翰遜在2019年大選前，便曾經承諾減少整體移民數量，因此當去年約翰遜政府公布BNO移民計劃後，當地便有不少輿論批評約翰遜食言，認為英國政府一方面聲稱計劃是要「對香港負歷史責任」，但卻無視英國政府對6,700萬英國人的責任，更質疑按照英國政府的邏輯，未來是否也需要對所有前英國殖民地「盡責」。

To :文滙報

Noted with no thanks

None of your business. Fuck you.

支那 assholes

文匯認證, 掉轉做就對了

我鐘意向英國政府交稅 就係唔撚鐘意交俾支共港共

我賺香港錢 但決心為推動英國發展 進步納稅 吹咩

我諗緊，情況係咪緊急到澳洲實行香港人留5年果個政策都趕唔切，因為都未有確實日子
好怕形勢急轉直下就走唔到

如果無負擔嘅，都最早起行

再睇下最近外資撤
都被港共問長問短
有傳機場都會強制檢疫
變相間接封鎖

可能都儘快走佬去英國算
澳洲有大概planning讀咩科
但係一黎慢過英國，個政策出得黎可能中共發癲鎖關
二黎係澳洲讀埋書點計都貴過英國
三黎澳洲有英語要求，連埋讀書即係有幾關，係需要過到關先入到籍，而英國係近乎冇關卡攔你
所以就算本身覺得澳洲好過英國
都未必係選擇既時候，走到就儘快走。。。。。

文匯講到英國咁唔掂咁唔好唔俾人走

英國有BNO身分同你有6個月生活資金就得
相比澳洲簡單好多

如果31號後，太多人走
而中港共頂唔順出招
睇怕未必等到澳洲政策

天滅支共!!

300 萬受逼害既英國國民 > move to BC

所以我都唔明。
佢哋自己國民俾支那肺炎攪到死傷無數，但係啲領導都仲係成碌柒咁坐喺度。
但係就會因為一堆香港BNO半公民走去同支那開戰。

就算我撐BNO移民，咁打飛機法真係好離譜
唔好咁啦真係

唉屌

啱呀，等澳洲出政策時都係擔驚受怕
冇啦，我最多係做31號後最頭果批走啦
得返幾日ja ma
預足1年錢tim
英國咁既環境（武肺）
6個月都唔穩陣

睇title已經知入得黎就準備睇科幻小說。
追埋post先發覺原來係精神病手記。

世界唔會因為猶太人而打，結果打左
世界唔會因為南韓而打，結果打左
世界唔會因為南越而打，結果打左

2戰前經濟美國經濟受重創，就係靠軍工恢複
就係因為武肺死咁多人，經濟重創先要打

咁用乜方法徹？

唔識野果個係你

賺香港錢向英國納稅 有無教學

大家有個錯誤觀念
有核彈射得出先用到

中國無北斗衛星根本就無投射能力

有，香港工 work from UK

中共咪試下用核武囉，我預左攬炒

我心願 有 去英國買樓 ok?

啱一半，導彈係射得出先有用
而核武係唔係射都可以出地圖炮

例如原地自爆100粒，輻射塵就足夠冚住全世界
或者放核武落火山口，等等等等

大家都有核武點會開戰啊，如果經濟差就開戰，俄羅斯早都歐美打死左十世

你果套只係參考過去歷史一定會重複，但現實係科技發展得太勁，以前d人民撈唔掂可以起義，宜家d人起義一個導彈都轟死佢地，國家戰爭方面更加有核捆綁，我就唔信邊個有核彈國家會死死氣認輸，打唔贏直接攬炒全人類

好啦，我當唔會有戰爭發生。BNO 走一樣可以令中國崩潰，點解唔走

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

佢自我核平咁無人阻止到

你唔好講笑，大陸D極左真係有呢個諗法，不過我要攬炒所以我更加要走

大V稱炸毀地球威脅特朗普 遭指是瘋子狂言

呢d類似既爆煲論聽左十幾年啦先唔講人地會唔會唸方法制止 ，就算真係走都會有plan b plan c方案，咁易整得死，美國民主黨同科網巨頭就唔會走去奶而係直接整爆中國，好似滿清咁直接割韭菜，咁先係合乎佢地最大利益

話之核彈扔落香港
總之核爆都唔割

咁不如你話我知有乜方法對付土共 定你係中共好友好驚我地攬炒？

講事實係唔岩聽嫁啦講攬炒望下個肺炎先啦，就算bno真係走曬搞到香港爆煲，最受影響既咪又係窮人，有料有錢果班人點會驚啊

笑死，原來係港共喉舌

係啦係啦，唔阻你地圍爐啦

只可以講，走人係可以係本土做到嘅最後一樣嘢，本土抗爭已經係去到盡頭。

你應該睇得出，中國人果種狂熱已經去到極端宗教嘅地步。
之所以未出現恐襲，係因為仲有D錢／中國未去到崩潰／戰螂外交下仲可以精神打下J。
到最後只會出現自殺式核彈襲擊，威脅西方國家。

應該自炒先

中國文化根本自古以來就係恐怖主義
好撚似邪教

推返上去先

係咪好興奮，直接玩劇本 1

之峰屋企人都走左啦 走係最大殺傷力，一齊走

可惜香港人唔會比佢大到，預左攬炒

等睇戲

我愛中國文化，但唔係今日呢個中國 今日既日本先係真正既中國

劇本1最符合既定安排，劇本1出現之後劇本2既結局都會喺幾年後既支那出現

武俠小說可以出第二集

日本 - 大前研一：習近平希特拉化
普京：疫情加劇緊張局勢現在就像二戰前的30年代
英國：美方邀請，英國不排除加入“亞洲小北約”
已經唔講台美印日澳

同盟國同軸心國已經成型

所以日本咪披著民主外表嘅現代奴隸制國家
中國文化由頭到尾唔鼓勵 "人" 只鼓勵當權
成套文化本質就係奴隸制同大中華帝國主義 同伊斯蘭國大哈里法國無分別

#武漢肺炎 喺中日韓都疫情失控，問題根本係 #大中華膠 嘅問題

香港同台灣係同一個 package, 美軍參戰下，美日安保條約同英法同盟都會生效，至少英美法台日五軍 ready
好似荷蘭都會派兵，暫未知澳紐加會點

劇情好科幻

就快上演

我數完應該有 英美法德荷日印澳台 東盟唔知依家點，但南海收佢地皮應該會幫手

加速師

講嘢十足世澤，唔知係上身定上腦

講到似層層咁
最抵死係有d野逐漸應驗緊

港台戰場打柒咗支那後，英美就會駐軍港台，
南海問題既支那因素就再唔存在，同時香港進入重建期

北約第5條適唔適用

可能可以引用

幫推

正皮俾樓豬嘅

痴線 post , 但到今日睇個發展又真係似層層

當年李光耀都有咁提意過

五毛呀，只能扣帽子催眠自己意淫強姦香港精英

現在精英跑了，你們總要自己挨下去，

黨媽媽會在美利堅布魯克林別墅裡拉著屎替你們打氣的

推來幹

聯軍幾時會戰機空襲香港解放軍 同警處
空投槍械 避彈衣都好

核平中國 先可以解決問題

首先要有足夠既 BNO 手足走先得

冇錯，唯一出路

冇五毛敢推

精選│不承認BNO？英國槓上北京！ 讓9千億鉅款出走香港？【關鍵時刻】-劉寶傑 王瑞德 黃文華 姚惠珍 李正皓 黃世聰

賤種黃世柒爛牙閪講咁多大話唔怪得爛牙啦

屌你老母

原來澳門五毛狗同反BNO同一陣線
你地攻擊我只會比人睇到係，集團式經營
同埋你地好驚 BNO 走

#2 - 香港民主指數仲低過泰國月菲律賓,已經輸曬了

仲有我交加街38號，係 martin 粉，唔係黃世澤

講大話甩大牙呀世柒
心智未成熟既連登仔先信你販賣恐懼

顏純鈎 一早已寫會開片啦，販你老母恐懼咩 仲有屈夠我未，我係交加街 38 號 我將D中心思想搬下改下變連登仔鐘意睇等易入口炸 另外好心 PR 就唔好咁入酸啦，搵專人對付我咪又比人知你地好驚人走

顏純鈎
1月24日 21:34 ·

台海今年有擦槍走火的可能
拜登剛上台沒幾天，中共軍機就大規模入侵台灣防空識別區，連續兩天分別為十三和十五架次，其中包括大型轟炸機。台灣方面的反應是，地對空導彈鎖定入侵的共機，這個動作也是空前對抗性的，指揮官一聲令下，導彈就可能飛出去了。
拜登剛上台，中共對台灣的壓力明顯加大，目的當然是測試拜登政府的反應。雖然拜登政府在美台關係上，不可走特朗普的回頭路，但畢竟兩個人的性格很不相同。特朗普是敢想敢幹﹑我行我素的人，做事衝動，不做則已，一做則去到盡；反之，拜登是老油條政棍，凡事瞻前顧後，講策略講實效，輕易不翻臉。
在特朗普任內，中共對台灣的侵擾，一般只局限於試探性﹑象徵性，點到即止，目的就是不想招惹特朗普，因特朗普的反應不可預測，一時失算，可能後果嚴重。拜登剛上台，他的性格又比較溫吞水，模棱兩可，有姿勢冇實際，因此習近平敢於大動作挑釁，不怕衝突失控。
當然，拜登現在周身唔聚財，台灣問題不是頭等大事，暫時顧不上太多，這也是促使中共敢於用大動作試探的原因。
習近平最大的麻煩，是面對美國新政府，看不到拜登有大開特朗普倒車的苗頭，拜登的候任班子，不管是國務卿還是國防部長，都對中共口氣強硬，雖然尚無實質行動，但來意不善則可以肯定。
最近歐洲議會又推出針對中共的強烈決議，拜登早就聲言屏棄特朗普的單邊主義，在國際問題上與歐洲各國共同進退。假以時日，若美歐之間深度協調，制定長期壓制中共的政策，那時習近平要面對的，便是更加惡劣的環境。
習近平上台以來，搞壞了美中關係，使中共處於改革開放以來最惡劣的外部形勢。現在大陸經濟情況不妙，失業通脹都是迫切難題，外貿死火，高科技斷糧，總之頭頭碰著黑，如果任由內外形勢的惡化不斷發酵，勢必危及中共的統治地位。
因此，拜登可以等，習近平卻不能等，拜登在美中關係上可以慢慢來，習近平卻不能氣定神閒。習近平在拜登未站穩腳跟時，加大對台灣施壓的力度，一則是測試拜登的反應能力，二則是對台灣假以顏色，提升施壓力度。
以一日十五架次侵擾的規模，如得寸進尺，那台灣方面將如何回應?導彈鎖定目標之外，還有什麼更極限的應對之策?拜登政府和歐洲各國，除了口頭警告，又會有什麼實際行動?
台灣方面是被動的，台灣不可能主動去挑釁中共，但對中共的挑釁，台灣軍方除非真的按下導彈按鈕，導致局部戰爭爆發之外，有效的對策不多。因此問題便回到拜登手上，拜登是拿不出實際的軍事行動，停留在口頭抗議的形式，還是祭出更多令中共啃唔落的手段，來回應軍事上對台灣的侵擾，這是對拜登政治智慧的嚴重考驗。
中共對台的軍事侵擾會不斷升級，台灣方面的應對，到某種極限邊界，只剩軍事手段可用，這是美中雙方都不能不面對的嚴重後果。美國不會捨棄台灣，現在已可以確認，美國不會輕易動用武力，這也可以肯定，美台雖不急，中共卻等不得，中共有動作，美台又不能不回應，那事情的發展就很可能是一次偶發的失控，導致衝突擴大，釀成局部戰爭。
美國國際國內壓力都很大，中國國際國內壓力也很大，彼此都不好過，彼此都神經過敏，在這種局勢下，出意外的可能性比正常年月要高很多，這就是今年台海可能出事的原因。
英國航母伊利莎白號今年計劃開到印太地區，法國德國都有此議，日本澳洲印度早已參與美國的海空演習，中共年內也不斷以軍演示人，雙方有大量軍力集結在印太﹑南海與台海，爆發衝突的機會無疑大增。
戰爭打起來，香港雖不會捲入，但一定受影響，中共會不會封關，會不會禁止資金出入？這些可能性都不能絕對排除，希望大家都未雨綢繆。

譚 惠 珠： BNO 5+1 移 民 非 常 危 險

封關又無膽，國籍又唔夠膽 CUT 咪恐嚇下囉，佢恐嚇即係做岩，更加要走 tim 呀

呢排港共愈嚟愈做得出面
入境處長權力愈來愈大，可以俾你唔可以離開香港，遲早出入自由好似打杖咁要拎permit 先走得
新年期間無啦啦又有款防毒口罩列咗禁運

禁運果單有冇多d 資料

7093 被列入戰略物資

推呀